<resources>
    <string name="app_name">MyVoiceAlarm</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="notification_channel_id" translatable="false">voice_alarm_channel</string>
    <string name="notification_channel_name" translatable="true">Voice Alarm</string>
    <string name="snooze">Snooze</string>
    <string name="notification_title">Voice Alarm Timer</string>
    <string name="you_dont_have_an_alarm">you don\'t have an alarm</string>
    <string name="voice_alarm">Voice Alarm</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir cajón de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar cajón de navegación</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Encabezado de navegación</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>

    <!--FONT-->
    <string name="font_italic">fonts/Poppins-BlackItalic.ttf</string>
    <string name="font_bold">fonts/Poppins-Bold.ttf</string>
    <string name="font_regular">fonts/Poppins-Regular.ttf</string>
    <string name="font_black">fonts/Poppins-Black.ttf</string>
    <string name="font_medium">font/Poppins_medium500.ttf</string>

    <string name="menu_home">Inicio</string>
    <string name="menu_gallery">Galería</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="tv_batter_obtimize">Optimizar batería</string>
    <string name="tv_ram_obtimize">RAM Optimizar</string>
    <string name="tv_cpu_booster">Amplificador de CPU</string>
    <string name="tv_internet_speed">Velocidad de Internet</string>
    <string name="tv_delete_duplicate">Eliminar duplicado</string>
    <string name="tv_change_vpn">Cambiar VPN</string>
    <string name="connecting_time">Tiempo de conexión</string>
    <string name="overall">General</string>
    <string name="txt_optimizer">Optimizador</string>
    <string name="ram_currently_used">RAM utilizada actualmente</string>
    <string name="ram_total">Cantidad total de RAM</string>
    <string name="ram_usage">Uso de RAM</string>
    <string name="download_mbps">DESCARGAR Mbps</string>
    <string name="upload_mbps">SUBIR Mbps</string>
    <string name="ping_ms">ms de PING</string>
    <string name="check">Controlar</string>
    <string name="location_checked">Ubicación verificada</string>
    <string name="internet_speed">Velocidad de Internet</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="ex_living_room">Ej: Sala de estar</string>
    <string name="name_location">Ubicación del nombre</string>
    <string name="tv_application">Aplicación desarrollada</string>
    <string name="tv_by_company">por MerryBlue</string>
    <string name="tv_looking_duplicate">Buscando archivos duplicados</string>
    <string name="tv_used_storage">Almacenamiento usado</string>
    <string name="tv_title_delete_duplicate">Eliminar duplicado</string>
    <string name="tv_title_android">Android</string>
    <string name="tv_title_obtimze">Optimizar</string>
    <string name="tv_available">Disponible:</string>
    <string name="tv_total">Total:</string>
    <string name="tv_used">Usado</string>
    <string name="tv_can_deleted">Se puede eliminar</string>
    <string name="tv_analysis">Análisis</string>
    <string name="tv_same_photo">Misma foto</string>
    <string name="tv_low_quality">Foto de baja calidad.</string>
    <string name="tv_same_video">Mismo Vídeo</string>
    <string name="tv_same_file">Mismo archivo</string>
    <string name="tv_optimize_memory">Puedes optimizar la memoria</string>
    <string name="tv_delete_image">Eliminar Imagen</string>
    <string name="tv_delete_file">Eliminar archivo</string>
    <string name="tv_delete_video">Eliminar vídeo</string>
    <string name="tv_des_delete_image">Puedes eliminar fotos innecesarias</string>
    <string name="tv_des_delete_file">Puedes borrar archivos</string>
    <string name="tv_des_delete_video">Puedes borrar el video</string>

    <!--vpn-->
    <string name="download">Descargar</string>
    <string name="upload">Subir</string>
    <string name="ip">IP: </string>
    <string name="speed_down_up">KB/s</string>
    <string name="vpn">VPN</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="vpn_being_change">Se está cambiando la VPN</string>
    <string name="rename">Rebautizar</string>
    <string name="there_are_currently_no_checked_locations">Actualmente no hay ubicaciones marcadas</string>
    <string name="location">Ubicación:</string>
    <string name="connect">Conectar</string>
    <string name="connecting">Conectando...</string>
    <string name="waiting_for_server_connection">Esperando la conexión del servidor!!</string>
    <string name="server_authenticating">¡¡Autenticación del servidor!!</string>
    <string name="reconnecting">Reconectando...</string>
    <string name="no_network_connection">Sin conexión de red</string>
    <string name="location_vpn">Ubicación</string>
    <string name="smart_location">Ubicación inteligente</string>
    <string name="all_server">Todo el servidor</string>
    <string name="dot">●</string>
    <string name="error_connect_vpn">Hubo un error al cambiar el servidor. Por favor elige otro servidor</string>
    <string name="success_connect_vpn">La dirección VPN se ha cambiado con éxito</string>
    <string name="error_network_vpn">Habilite la conexión de red para esta función</string>
    <string name="error_load_server">Error al cargar el servidor. Por favor elige otro servidor</string>
    <string name="getting_vpn_information">Obtener información de VPN</string>
    <string name="ok_vpn">Ok</string>
    <string name="on_vpn">ACTIVAR</string>
    <string name="off_vpn">DESACTIVAR</string>
    <string name="ms">milisegundo</string>
    <string name="total_location">%s Ubicaciones</string>

    <string name="toast_could_not_clean_reason">No se pudo limpiar el caché: %1$s</string>
    <!-- Rationales -->
    <string name="rationale_title">Permisos insuficientes</string>

    <!-- Progress dialog -->
    <string name="cleaning_cache">Limpieza de caché</string>
    <string name="cleaning_in_progress">Limpieza en progreso…</string>

    <!-- Clean on app startup preference -->
    <string name="clean_on_app_startup">Limpiar al iniciar la aplicación</string>
    <string name="clean_on_app_startup_summary">Limpiar caché automáticamente al iniciar la aplicación</string>
    <string name="clean_on_app_startup_key" translatable="false">clean_on_app_startup</string>

    <!-- Exit after clean up -->
    <string name="exit_after_clean">Exit after clean up</string>
    <string name="exit_after_clean_summary">Exit after Clean button is clicked and clean up is completed</string>
    <string name="exit_after_clean_key" translatable="false">exit_after_clean</string>
    <string name="clean_on_system_startup_key" translatable="false">clean_on_device_startup</string>

    <!-- Toasts -->
    <string name="cleaned">Caché limpiado</string>
    <string name="toast_could_not_clean">No se pudo limpiar el caché</string>
    <string name="pc_charging_status">Estado de carga</string>
    <string name="all_charging_problem_was_fixed">Se solucionó todo el problema de carga</string>
    <string name="txt_battery">Batería</string>
    <string name="power_full">Poder total</string>
    <string name="noti_battery_charging_timer_left">Carga restante</string>
    <string name="time_left">Tiempo restante</string>
    <string name="fahrenheit">°F</string>
    <string name="celsius">°C</string>
    <string name="toast_mode_title">Ha cambiado a</string>
    <string name="super_saving">Prolongar</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="custom">Dormir</string>
    <string name="my_mode">Mi modo</string>
    <string name="battery_full_des">Carga finalizada. Desenchufe la alimentación.</string>
    <string name="du_home_digital_time_hour">h</string>
    <string name="du_home_digital_time_minute">m</string>
    <string name="battery_life_time">Duración de la batería</string>
    <string name="estimate_time">Hora prevista</string>
    <string name="txt_title_history_of_battery_usage">Historial de uso de la batería</string>
    <string name="optimizing">Optimización</string>
    <string name="optimizing1">Optimización.</string>
    <string name="optimizing2">Optimización..</string>
    <string name="optimizing3">Optimización...</string>
    <string name="optimizing4">Optimización....</string>
    <!--    <string name="txt_option_ram">CPU</string>-->
    <string name="txt_option_ram">RAM</string>
    <string name="txt_option_cpu">Amplificador de CPU</string>
    <string name="txt_option_pin">ALFILER</string>
    <string name="delete">Borrar</string>
    <string name="same_photo">Misma foto</string>
    <string name="same_video">Mismo vídeo</string>
    <string name="same_file">Mismo archivo</string>
    <string name="low_quality">Baja calidad</string>
    <string name="unit_mb_per_s">Mb/s</string>
    <string name="unit_empty" translatable="false"></string>

    // multi language
    <string name="txt_auto_optimize_ram">Optimización automática de RAM</string>
    <string name="txt_ram_exceeds">Optimizar automáticamente si Ram excede:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_cpu">Optimización automática de CPU</string>
    <string name="txt_cpu_exceeds">Optimización automática si la CPU supera:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_pin">PIN de optimización automática</string>
    <string name="txt_battery_is_even_lower">Optimización automática si la batería es aún más baja:</string>
    <string name="txt_description_abount_app">"¿Se está quedando sin almacenamiento de aplicaciones?
¿Está buscando un medidor de velocidad de Internet para monitorear?
¿Quieres proteger tu ubicación del rastreo?

¡Eres tan afortunado! Smart Optimizer - Phone Cleaner es la respuesta más perfecta a todas sus preocupaciones. No solo es una aplicación para optimizar la memoria, esta app también te da muchos más usos:
★ RAM optimiza
★ Optimiza la batería
★ Amplificador de CPU
★ Velocidad de Internet
★ Eliminar Duplicado
★ Cambiar VPN
6 funciones en UNA aplicación - ¡No es exagerado decir que esta es la mejor aplicación para su teléfono!"</string>
    <string name="txt_label_abount_app">Ram Battery Optimizer, CPU Cooler, Internet Speed, Eliminar duplicados y Cambiar VPN</string>
    <string name="txt_version_abount_app">Versión 1.0.22</string>
    <string name="txt_dialog_automatic_optiomization">Se ha activado el modo de optimización automática \n</string>
    <string name="txt_language_en">Inglés</string>
    <string name="txt_language_chinese_Simplified">Chino (Simplificado)</string>
    <string name="txt_language_chinese_Traditional">Chino (Tradicional)</string>
    <string name="txt_language_in">Indonesian</string>
    <string name="txt_language_ja">Japonés</string>
    <string name="txt_language_vi">Vietnamita</string>
    <string name="txt_language_thai">Thai</string>
    <string name="txt_language_malay">Malaysian</string>
    <string name="txt_language_spanish">Español</string>
    <string name="txt_language_portuguese">Portugués</string>
    <string name="txt_language_russiane">Ruso</string>
    <string name="txt_language_korean">Coreano</string>
    <string name="txt_language_french">Francés</string>
    <string name="txt_language_german">Alemán</string>
    <string name="txt_language_arabic">Arábica</string>
    <string name="txt_description_privacy">"Para los fines de estos Términos de servicio (""TOS""), la ""Plataforma de optimización de Android"" se define para incluir (i) el entorno del servidor de aplicaciones, (ii) el entorno de desarrollo de aplicaciones, (iii) el Optimizador de Android Previewer (que puede ser descargada de App Store), y (iv) cualquier aplicación creada o desarrollada utilizando estos otros tres aspectos de la plataforma Android Optimizer. Tal como se usa en el presente, la Plataforma de Optimización de Android se define para incluir estas cuatro partes, así como todos los componentes de las mismas y todas las actualizaciones, parches, correcciones, modificaciones y mejoras de las mismas, incluidos los lanzamientos de nuevas versiones, ya sea que se le proporcionen mediante descarga, automáticamente sin información adicional. consentimiento o acción de su parte o de otra manera, y toda la documentación, archivos y materiales que lo acompañan. La plataforma Android Optimizer es propiedad y está operada por MerryBlue LLC. La Plataforma Android Optimizer se ofrece sujeta a su aceptación sin modificaciones de todos los términos y condiciones contenidos en este documento y todas las demás reglas, políticas y procedimientos operativos que Android Optimizer puede publicar periódicamente en este Sitio (colectivamente, el ""Acuerdo ”).
Lea este Acuerdo detenidamente antes de acceder o utilizar la plataforma de optimización de Android. Al acceder o utilizar cualquier parte de la plataforma Android Optimizer, usted acepta quedar sujeto a los términos y condiciones de estos TOS. Si no está de acuerdo con todos los términos y condiciones de estos TOS, entonces no puede acceder o usar la Plataforma de Optimización de Android o cualquier otro servicio de Optimización de Android.

Responsabilidad de los Usuarios/Colaboradores
Si hace (o permite que un tercero haga) material disponible por medio del Optimizador de Android o una aplicación creada y/o publicada a través del Optimizador de Android (todo ese material se denominará en lo sucesivo ""Contenido""), usted está completamente responsable por el contenido y cualquier daño resultante de ese Contenido, independientemente de si el Contenido en cuestión constituye texto, gráficos, imágenes, archivos de datos, fotografías, enlaces, diseños, un archivo de audio o video, o cualquier otro similar materiales que se utilizarán en una aplicación.

Al hacer que el Contenido esté disponible, usted declara y garantiza que:

La descarga, copia y uso del Contenido no infringirá los derechos de propiedad, incluidos, entre otros, los derechos de autor, patente, marca comercial o secreto comercial, de terceros;

Si su empleador tiene derechos sobre la propiedad intelectual que usted crea, usted (i) recibió permiso de su empleador para publicar o poner a disposición el Contenido, o (ii) obtuvo de su empleador una renuncia a todos los derechos sobre el Contenido;

Usted ha cumplido con todas las licencias de terceros relacionadas con el Contenido y ha hecho todo lo necesario para transmitir con éxito a los usuarios finales los términos requeridos;

El Contenido no contiene ni instala virus, gusanos, malware, caballos de Troya ni ningún otro código, archivo o programa informático diseñado para interrumpir, destruir o limitar la funcionalidad de cualquier equipo de telecomunicaciones, hardware o optimizador de Android de la computadora;

El Contenido no es spam, no se genera de forma automática o aleatoria, y no contiene contenido comercial no ético o no deseado diseñado para dirigir el tráfico a sitios de terceros o mejorar la clasificación de los motores de búsqueda de sitios de terceros, o para otros actos ilegales (como como phishing) o engañar a los destinatarios en cuanto a la fuente del material (como la suplantación de identidad);

El Contenido no es ilegal, dañino, amenazante, abusivo, malicioso, difamatorio, calumnioso, vulgar, obsceno, pornográfico infantil, lascivo, profano, invasivo de la privacidad de otra persona, odioso, racial, étnico o de otro modo objetable;

Su aplicación no se anuncia a través de mensajes electrónicos no deseados, como enlaces de spam en grupos de noticias, listas de correo electrónico, otros blogs y sitios web, y métodos promocionales no solicitados similares; y su aplicación no tiene un nombre que induzca a error a sus lectores a pensar que usted es otra persona o empresa.

Uso restringido
Usted no puede usar la Plataforma de Optimización de Android o el Optimizador de Android para replicar sustancialmente las Plataformas de Optimización de Android o los servicios ofrecidos por Optimizador de Android, incluida la republicación del contenido de Optimizador de Android o la creación de una herramienta de administración de contenido o Optimizador de Android independiente sustancialmente similar a Optimizador de Android. Si Android Optimizer determina o cree, a su exclusivo criterio, que ha violado o intentado violar estas condiciones o el espíritu de estos términos, su capacidad para usar y acceder a la plataforma de Android Optimizer puede revocarse temporal o permanentemente, con o sin previo aviso.

Derechos de propiedad
Android Optimizer es propietario de todos los derechos, títulos e intereses sobre la plataforma de Android Optimizer, incluidos, entre otros, todos los derechos intelectuales y de propiedad correspondientes y, a excepción de la licencia limitada que se le otorga en este documento, nada de lo dispuesto en estos TOS se interpretará como una transferencia. , transmitir, dañar o afectar negativamente de otro modo la propiedad o los derechos de propiedad de Android Optimizer o cualquier otra información o material de Android Optimizer, tangible o intangible, en cualquier forma y en cualquier medio. Android Optimizer y el logotipo de Android Optimizer, y todas las demás marcas comerciales, marcas de servicio, gráficos y logotipos utilizados en relación con la plataforma Android Optimizer, son marcas comerciales o marcas comerciales registradas de Android Optimizer o de los licenciantes de Android Optimizer. Otras marcas comerciales, marcas de servicio, gráficos y logotipos utilizados en relación con Android Optimizer Platform pueden ser marcas comerciales de otros terceros. Su uso de la plataforma Android Optimizer no le otorga ningún derecho o licencia para reproducir o utilizar de otro modo cualquier Android Optimizer o marcas comerciales de terceros.


Cambios
Android Optimizer se reserva el derecho, a su sola discreción, de modificar o reemplazar cualquier parte de estos TOS. Es su responsabilidad revisar estos TOS periódicamente para ver si hay cambios. Su uso continuado o acceso a la plataforma Android Optimizer luego de la publicación de cualquier cambio a estos TOS constituye la aceptación de dichos cambios. Android Optimizer también puede, en el futuro, ofrecer nuevos servicios y/o características a través del sitio web de Android Optimizer o en conjunto con la plataforma de Android Optimizer (incluido el lanzamiento de nuevas herramientas y recursos). Tales nuevas características y/o servicios estarán sujetos a los términos y condiciones de estos TOS.

Recopilación y uso de datos
Por la presente, acepta que Android Optimizer, su empresa matriz, subsidiarias, afiliadas y sus respectivos sucesores y cesionarios pueden recopilar y usar cierta información técnica asociada con su uso de Android Optimizer, incluida, entre otras, cualquier información proporcionada en relación con cualquier soporte. o servicios técnicos para el Optimizador de Android.

Modificación de Android Optimizer
Android Optimizer puede, en cualquier momento y de vez en cuando, modificar o descontinuar, temporal o permanentemente, la Plataforma Android Optimizer o Android Optimizer, o cualquier parte de los mismos, con o sin previo aviso. Como parte de la Plataforma del Optimizador de Android, es posible que de vez en cuando reciba actualizaciones del Optimizador de Android desde el Optimizador de Android, que pueden descargarse e instalarse automáticamente en su dispositivo. Estas actualizaciones pueden incluir correcciones de errores, mejoras o mejoras de funciones, o versiones completamente nuevas de Android Optimizer. Usted acepta que Android Optimizer puede entregarle automáticamente dichas actualizaciones como parte del Servicio y que las recibirá e instalará según sea necesario. Usted acepta que el Optimizador de Android no será responsable ante usted ni ante ningún tercero por ninguna actualización, modificación, suspensión o interrupción de la Plataforma del Optimizador de Android o del Optimizador de Android.

Terminación
Android Optimizer tiene derecho a rescindir esta licencia y su derecho a usar Android Optimizer en cualquier momento y por cualquier motivo, incluso en el caso de que Android Optimizer crea razonablemente que no ha cumplido con algún término o condición de estos TOS. Si esta licencia o su derecho a usar el Optimizador de Android finaliza por algún motivo, debe dejar de usar el Optimizador de Android y regresar al Optimizador de Android o destruir el Optimizador de Android y todas las copias del Optimizador de Android que estén en su posesión o bajo tu control Android Optimizer puede pedirle que certifique su cumplimiento con lo anterior por escrito, y usted acepta hacerlo si Android Optimizer realiza dicha solicitud.

Descargo de responsabilidad de garantías
NO EXISTEN DECLARACIONES NI GARANTÍAS QUE SE APLICAN O QUE SE HACEN A USTED DE CUALQUIER FORMA EN RELACIÓN CON EL Optimizador de Android O ESTOS TDS. EN LA MEDIDA MÁXIMA PERMITIDA POR LA LEY, RENUNCIAMOS TODAS LAS REPRESENTACIONES Y GARANTÍAS CON RESPECTO AL Optimizador de Android Y SU ACCESO Y USO DEL MISMO, YA SEA EXPLÍCITO O IMPLÍCITO, INCLUYENDO, SIN LIMITACIÓN, LAS GARANTÍAS IMPLÍCITAS DE COMERCIABILIDAD O IDONEIDAD PARA UN FIN PARTICULAR O CUALQUIER GARANTÍA DE TÍTULO, DE NO INFRACCIÓN Y/O QUE SURJA DE UN CURSO DE NEGOCIACIÓN O USO DEL COMERCIO.

SIN LIMITAR LA GENERALIDAD DE LO ANTERIOR, EL Optimizador de Android SE PONE A SU DISPOSICIÓN ""TAL CUAL"" Y ""SEGÚN DISPONIBILIDAD"" Y EL Optimizador de Android NO GARANTIZA NI REPRESENTA QUE EL Optimizador de Android CUMPLIRÁ CON SUS REQUISITOS O QUE SU USO , EL FUNCIONAMIENTO O LOS RESULTADOS DEL USO DE LA PLATAFORMA Android Optimizer O Android Optimizer DEBERÁN SER ININTERRUMPIDOS, COMPLETOS, CONFIABLES, PRECISOS, ACTUALIZADOS, SIN ERRORES, LIBRES DE VIRUS INFORMÁTICOS O SEGUROS DE OTRO MODO. USTED ASUME TODO EL RIESGO DE DESCARGAR, INSTALAR, COPIAR, OPERAR, UTILIZAR Y/O DISTRIBUIR LA PLATAFORMA Android Optimizer Y/O Android Optimizer.

Representación General y Garantía
Usted declara y garantiza que (i) su uso de la Plataforma del Optimizador de Android y el Optimizador de Android se realizará en estricta conformidad con todas las leyes y reglamentaciones aplicables (incluidas, entre otras, las leyes o reglamentaciones locales de su país, estado, ciudad u otra área gubernamental , con respecto a la conducta en línea y el contenido aceptable, e incluidas todas las leyes aplicables con respecto a la transmisión de datos técnicos exportados desde los Estados Unidos o el país en el que reside) y (ii) su uso de la Plataforma del Optimizador de Android y el Optimizador de Android no infringirá ni apropiarse indebidamente de los derechos de propiedad intelectual de terceros.

Indemnización
Usted acepta defender a Android Optimizer, sus matrices, subsidiarias, afiliados y/o sus respectivos sucesores y cesionarios, funcionarios, directores, empleados, agentes, otorgantes de licencias, representantes, anunciantes, socios comerciales y promocionales, proveedores de servicios operativos, proveedores, revendedores y contratistas. (las ""Partes indemnizadas por el Optimizador de Android"") frente a todas y cada una de las reclamaciones, demandas y/o acciones e indemnizar y eximir de responsabilidad a las Partes indemnizadas por el Optimizador de Android frente a todas y cada una de las pérdidas, daños, costos y gastos (incluidos los honorarios razonables de los abogados) , resultante de cualquier incumplimiento o violación de estos TOS, infracción, apropiación indebida o cualquier violación de los derechos de cualquier otra parte, violación o incumplimiento de cualquier ley o regulación, el incumplimiento o violación de cualquier término o condición de estos TOS, cualquier uso, alteración o exportación de la plataforma Android Optimizer o Android Optimizer o de otra manera en relación con estos TOS. Android Optimizer se reserva el derecho de asumir, a sus expensas, la defensa y el control exclusivos de cualquier reclamo o acción y todas las negociaciones para llegar a un acuerdo o compromiso, y usted acepta cooperar plenamente con nosotros cuando lo solicitemos.


Términos generales
Ninguna enmienda, modificación, renuncia o descarga de cualquier disposición de estos TOS será válida a menos que se realice por escrito y esté firmada por un representante autorizado de Android Optimizer. Ninguna falla o retraso por parte de Android Optimizer para ejercer cualquier derecho o hacer cumplir cualquier obligación afectará o se interpretará como una renuncia o una renuncia en curso de ese u otro derecho o poder, a menos que se haga por escrito y esté firmado por Android Optimizer. Estos TOS constituyen el acuerdo completo entre Android Optimizer y usted con respecto a su acceso o uso de la Plataforma de Android Optimizer y/o Android Optimizer y reemplaza cualquier acuerdo anterior entre usted y Android Optimizer sobre dicho tema. No puede asignar ni transferir estos TOS, ni ningún derecho otorgado en virtud del presente, sin el consentimiento por escrito de Android Optimizer. Los derechos de Android Optimizer bajo estos TOS son libremente transferibles por Android Optimizer. Si alguna disposición de estos TOS se considera ilegal, inválida o inaplicable, las disposiciones restantes de estos TOS no se verán afectadas y permanecerán en pleno vigor y efecto. Estos TOS serán vinculantes y asegurarán el beneficio de las partes, sus sucesores y cesionarios autorizados.
"</string>
    <string name="txt_label_privacy">Los siguientes términos y condiciones rigen todo uso de la plataforma Android Optimizer.</string>
    <string name="txt_verstion_privacy">Versión 1.0.22</string>
    <string name="title_privacy">Privacidad</string>
    <string name="txt_current_language">Idioma actual</string>
    <string name="title_language">Idioma</string>
    <string name="title_about_app">Acerca de la aplicación</string>
    <string name="txt_option_kbs">Kb/s</string>
    <string name="txt_no_data">Sin datos</string>
    <string name="cpu_temp_c">Temperatura de la CPU (°C)</string>
    <string name="cooler">Enfriador</string>
    <string name="amount_of_processor_used">Cantidad de procesador utilizado</string>
    <string name="kill_process">Proceso eliminado</string>
    <string name="off_bluetooth">Bluetooth estaba apagado</string>
    <string name="off_rotate">La rotación estaba desactivada</string>
    <string name="clear_ram">Ram fue claro</string>
    <string name="amount_of_processor_free">Cantidad de procesador libre</string>
    <string name="automatically_optimize_in">Optimizar automáticamente en:</string>
    <string name="plesase_check_the_connection">Por favor, compruebe la conexión</string>
    <string name="yes">Sí</string>

    // more
    <string name="check_speed">Comprobar velocidad</string>
    <string name="nation">ISP:</string>
    <string name="current_network">Red actual</string>
    <string name="ping">ping</string>
    <string name="faster">Más rápido</string>
    <string name="optimize_current_network_speed">Optimizar la velocidad actual de la red</string>
    <string name="recheck">Volver a comprobar</string>
    <string name="speed_test">Prueba de velocidad</string>
    <string name="change_vpn">&amp; Cambiar VPN</string>
    <string name="menu_notification">Notificación</string>
    <string name="name_author">Aplicación desarrollada \npor Merry Blue</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="about_app">Acerca de la aplicación</string>
    <string name="premium">Premio</string>
    <string name="Boost">Impulsar</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="ipwf">IPWF:</string>
    <string name="unknow">Desconocido</string>
    <string name="recently">Recientemente</string>
    <string name="favourite">Favorito</string>
    <string name="onboard_title_1">Mejora de la conexión de red</string>
    <string name="onboard_title_2">Solución de Internet y VPN\n para usted</string>
    <string name="onboard_title_3">Solución de Internet y VPN\n para usted</string>
    <string name="onboard_des_1">Pruebe y optimice la velocidad de su red con solo UN toque cambiando VPN</string>
    <string name="onboard_des_2">Nuestra aplicación es una aplicación de prueba de velocidad de Internet y analizador wifi de alta precisión, completamente gratis.</string>
    <string name="onboard_des_3">Esto se considera una de las mejores características de seguridad, evitando el caso de que los malos te rastreen.</string>
    <string name="next">próximo</string>
    <string name="boosting_your_internet">Aumentar la velocidad de Internet ¡Espere un momento!</string>
    <string name="your_network_speed_has_improved">La velocidad de tu red ha mejorado</string>
    <string name="select_language">Seleccione el idioma</string>
    <string name="optimization_time_is_maintained_in">El tiempo de optimización se mantiene en</string>
    <string name="notification_content">El tiempo de optimización automática ha expirado. ¡Puedes volver a encenderlo aquí!</string>

    <string name="boost_internet">Boost Internet</string>
    <string name="noname">&lt;Sin nombre&gt;</string>

</resources>