<resources>
    <string name="app_name">MyVoiceAlarm</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="notification_channel_id" translatable="false">voice_alarm_channel</string>
    <string name="notification_channel_name" translatable="true">Voice Alarm</string>
    <string name="snooze">Snooze</string>
    <string name="notification_title">Voice Alarm Timer</string>
    <string name="you_dont_have_an_alarm">you don\'t have an alarm</string>
    <string name="voice_alarm">Voice Alarm</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abra a gaveta de navegação</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fechar gaveta de navegação</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Cabeçalho de navegação</string>
    <string name="action_settings">Definições</string>

    <!--FONT-->
    <string name="font_italic">fonts/Poppins-BlackItalic.ttf</string>
    <string name="font_bold">fonts/Poppins-Bold.ttf</string>
    <string name="font_regular">fonts/Poppins-Regular.ttf</string>
    <string name="font_black">fonts/Poppins-Black.ttf</string>
    <string name="font_medium">font/Poppins_medium500.ttf</string>

    <string name="menu_home">Começar</string>
    <string name="menu_gallery">Galeria</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="tv_batter_obtimize">Otimizar bateria</string>
    <string name="tv_ram_obtimize">Otimização de RAM</string>
    <string name="tv_cpu_booster">Amplificador de CPU</string>
    <string name="tv_internet_speed">Velocidade da internet</string>
    <string name="tv_delete_duplicate">Remover duplicata</string>
    <string name="tv_change_vpn">Alterar VPN</string>
    <string name="connecting_time">Tempo de conexão</string>
    <string name="overall">Em geral</string>
    <string name="txt_optimizer">Otimizador</string>
    <string name="ram_currently_used">RAM atualmente usada</string>
    <string name="ram_total">Quantidade total de RAM</string>
    <string name="ram_usage">Uso de RAM</string>
    <string name="download_mbps">BAIXAR Mbps</string>
    <string name="upload_mbps">CARREGAR Mbps</string>
    <string name="ping_ms">ms de PING</string>
    <string name="check">Verificar</string>
    <string name="location_checked">Local verificado</string>
    <string name="internet_speed">Velocidade da internet</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="ex_living_room">Ex: sala de estar</string>
    <string name="name_location">Local do nome</string>
    <string name="tv_application">Aplicativo desenvolvidod</string>
    <string name="tv_by_company">por Merryblue</string>
    <string name="tv_looking_duplicate">Encontrando arquivos duplicados</string>
    <string name="tv_used_storage">Armazenamento usado</string>
    <string name="tv_title_delete_duplicate">Remover duplicata</string>
    <string name="tv_title_android">Android</string>
    <string name="tv_title_obtimze">Otimizar</string>
    <string name="tv_available">Disponível:</string>
    <string name="tv_total">Total:</string>
    <string name="tv_used">Usado</string>
    <string name="tv_can_deleted">Pode ser removido</string>
    <string name="tv_analysis">Análise</string>
    <string name="tv_same_photo">Mesma foto</string>
    <string name="tv_low_quality">Foto de baixa qualidade.</string>
    <string name="tv_same_video">Mesmo vídeo</string>
    <string name="tv_same_file">Mesmo arquivo</string>
    <string name="tv_optimize_memory">Você pode otimizar a memória</string>
    <string name="tv_delete_image">Excluir imagem</string>
    <string name="tv_delete_file">Excluir arquivo</string>
    <string name="tv_delete_video">Excluir vídeo</string>
    <string name="tv_des_delete_image">Você pode excluir fotos desnecessárias</string>
    <string name="tv_des_delete_file">Você pode excluir arquivos</string>
    <string name="tv_des_delete_video">Você pode excluir o vídeo</string>

    <!--vpn-->
    <string name="download">Descarga</string>
    <string name="upload">Ir para cima</string>
    <string name="ip">IP: </string>
    <string name="speed_down_up">KB/s</string>
    <string name="vpn">VPN</string>
    <string name="done">Feito</string>
    <string name="vpn_being_change">A VPN está sendo alterada</string>
    <string name="rename">Renomear</string>
    <string name="there_are_currently_no_checked_locations">No momento, não há locais marcados</string>
    <string name="location">Localização:</string>
    <string name="connect">Ligar</string>
    <string name="connecting">Conectando...</string>
    <string name="waiting_for_server_connection">Aguardando conexão do servidor!!</string>
    <string name="server_authenticating">Autenticação do servidor!!</string>
    <string name="reconnecting">Reconectando...</string>
    <string name="no_network_connection">nenhuma conexão de rede</string>
    <string name="location_vpn">Localização</string>
    <string name="smart_location">Local inteligente</string>
    <string name="all_server">Todos os servidores</string>
    <string name="dot">●</string>
    <string name="error_connect_vpn">Ocorreu um erro ao alterar o servidor. Por favor, escolha outro servidor</string>
    <string name="success_connect_vpn">O endereço VPN foi alterado com sucesso</string>
    <string name="error_network_vpn">Ative a conexão de rede para este recurso</string>
    <string name="error_load_server">Erro ao carregar o servidor. Por favor, escolha outro servidor</string>
    <string name="getting_vpn_information">Obtenha informações de VPN</string>
    <string name="ok_vpn">Ok</string>
    <string name="on_vpn">ATIVAR</string>
    <string name="off_vpn">DESATIVAR</string>
    <string name="ms">milissegundo</string>
    <string name="total_location">%s locais</string>

    <string name="toast_could_not_clean_reason">Não foi possível limpar o cache: %1$s</string>
    <!-- Rationales -->
    <string name="rationale_title">Permissões insuficientes</string>

    <!-- Progress dialog -->
    <string name="cleaning_cache">Limpeza de cache</string>
    <string name="cleaning_in_progress">Limpeza em andamento…</string>

    <!-- Clean on app startup preference -->
    <string name="clean_on_app_startup">Nettoyer au démarrage de "\l'application"</string>
    <string name="clean_on_app_startup_summary">Nettoyer automatiquement le cache au démarrage de "\l'application"</string>
    <string name="clean_on_app_startup_key" translatable="false">clean_on_app_startup</string>

    <!-- Exit after clean up -->
    <string name="exit_after_clean">saída_depois_limpeza</string>
    <string name="exit_after_clean_summary">Exit after Clean button is clicked and clean up is completed</string>
    <string name="exit_after_clean_key" translatable="false">exit_after_clean</string>
    <string name="clean_on_system_startup_key" translatable="false">clean_on_device_startup</string>

    <!-- Toasts -->
    <string name="cleaned">Cachê limpo</string>
    <string name="toast_could_not_clean">Falha ao limpar o cache</string>
    <string name="pc_charging_status">Estado de carga</string>
    <string name="all_charging_problem_was_fixed">Corrigido todo o problema de carregamento</string>
    <string name="txt_battery">Bateria</string>
    <string name="power_full">Poder total</string>
    <string name="noti_battery_charging_timer_left">Carregamento restante</string>
    <string name="time_left">Tempo restantet</string>
    <string name="fahrenheit">°F</string>
    <string name="celsius">°C</string>
    <string name="toast_mode_title">Mudou para</string>
    <string name="super_saving">Prolongar</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="custom">Dorme</string>
    <string name="my_mode">O meu caminho</string>
    <string name="battery_full_des">Carga finalizada. Desconecte a energia..</string>
    <string name="du_home_digital_time_hour">h</string>
    <string name="du_home_digital_time_minute">m</string>
    <string name="battery_life_time">Duração da bateria</string>
    <string name="estimate_time">Tempo estimado</string>
    <string name="txt_title_history_of_battery_usage">Histórico de uso da bateria</string>
    <string name="optimizing">otimização</string>
    <string name="optimizing1">otimização.</string>
    <string name="optimizing2">otimização..</string>
    <string name="optimizing3">otimização...</string>
    <string name="optimizing4">otimização....</string>
    <!--    <string name="txt_option_ram">CPU</string>-->
    <string name="txt_option_ram">BATER</string>
    <string name="txt_option_cpu">Amplificador de CPU</string>
    <string name="txt_option_pin">ALFINETE</string>
    <string name="delete">Apagar</string>
    <string name="same_photo">Mesma foto</string>
    <string name="same_video">Mesmo vídeo</string>
    <string name="same_file">Mesmo arquivo</string>
    <string name="low_quality">Baixa qualidade</string>
    <string name="unit_mb_per_s">MB/s</string>
    <string name="unit_empty" translatable="false"></string>

    // multi language
    <string name="txt_auto_optimize_ram">Otimização automática de RAM</string>
    <string name="txt_ram_exceeds">Otimize automaticamente se Ram exceder:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_cpu">Otimização automática da CPU</string>
    <string name="txt_cpu_exceeds">Otimização automática se a CPU exceder:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_pin">PIN de otimização automática</string>
    <string name="txt_battery_is_even_lower">Otimização automática se a bateria estiver ainda mais baixa:</string>
    <string name="txt_description_abount_app">"Ficando sem armazenamento de aplicativos?
Você está procurando um medidor de velocidade de internet para monitorar?
Deseja proteger sua localização contra rastreamento?

Você é tão sortudo! Smart Optimizer - Phone Cleaner é a resposta mais perfeita para todas as suas preocupações. Não é apenas um aplicativo para otimizar a memória, este aplicativo também oferece muitos outros usos:
★ RAM otimiza
★ Otimize a bateria
★ impulsionador de CPU
★ Velocidade da Internet
★ Remover duplicado
★ Alterar VPN
6 recursos em um aplicativo - Não é exagero dizer que este é o melhor aplicativo para o seu telefone!"</string>
    <string name="txt_label_abount_app">Otimizador de bateria RAM, resfriador de CPU, velocidade da Internet, remover duplicatas e alterar VPN</string>
    <string name="txt_version_abount_app">Versão 1.0.22</string>
    <string name="txt_dialog_automatic_optiomization">O modo de otimização automática foi ativado \n</string>
    <string name="txt_language_in">Indonesian</string>
    <string name="txt_language_thai">Thai</string>
    <string name="txt_language_malay">Malaysian</string>
    <string name="txt_language_en">Inglês</string>
    <string name="txt_language_vi">Vietnamita</string>
    <string name="txt_language_spanish">Espanhol</string>
    <string name="txt_language_portuguese">Português</string>
    <string name="txt_language_russiane">Russo</string>
    <string name="txt_language_ja">Japonês</string>
    <string name="txt_language_korean">Coreano</string>
    <string name="txt_language_french">Francês</string>
    <string name="txt_language_german">Alemão</string>
    <string name="txt_language_arabic">Árabe</string>
    <string name="txt_language_chinese_Simplified">Chinês (simplificado)</string>
    <string name="txt_language_chinese_Traditional">Chinês (tradicional)</string>
    <string name="txt_description_privacy">"Para os fins destes Termos de Serviço (""TOS""), ""Plataforma de Otimização do Android"" é definida para incluir (i) o ambiente do servidor de aplicativos, (ii) o ambiente de desenvolvimento de aplicativos, (iii) o Android Optimizer Previewer (que pode ser baixado da App Store) e (iv) qualquer aplicativo criado ou desenvolvido usando esses outros três aspectos da plataforma Android Optimizer. Conforme usado neste documento, a Plataforma de Otimização do Android é definida para incluir essas quatro partes, bem como todos os seus componentes e todas as atualizações, patches, correções, modificações e melhorias, incluindo lançamentos de novas versões, sejam fornecidas a você por download, automaticamente sem informação adicional. consentimento ou ação sua ou de outra forma, e toda a documentação, arquivos e materiais que o acompanham. A plataforma Android Optimizer pertence e é operada pela MerryBlue LLC. A Plataforma Android Optimizer é oferecida sujeita à sua aceitação sem modificação de todos os termos e condições aqui contidos e todas as outras regras operacionais, políticas e procedimentos que o Android Optimizer pode publicar de tempos em tempos neste Site (coletivamente, o ""Contrato"" ).
Leia este Contrato com atenção antes de acessar ou usar a Plataforma de Otimização do Android. Ao acessar ou usar qualquer parte da Plataforma Android Optimizer, você concorda em ficar vinculado aos termos e condições destes TOS. Se você não concordar com todos os termos e condições destes TOS, não poderá acessar ou usar a Plataforma de Otimização do Android ou quaisquer outros serviços de Otimização do Android.

Responsabilidade dos Usuários/Colaboradores
Se você disponibilizar (ou permitir que terceiros disponibilizem) material por meio do Android Optimizer ou um aplicativo criado e/ou publicado por meio do Android Optimizer (todos esses materiais doravante denominados ""Conteúdo""), você será inteiramente responsável pelo conteúdo e quaisquer danos resultantes desse Conteúdo, independentemente de o Conteúdo em questão constituir texto, gráficos, imagens, arquivos de dados, fotografias, links, designs, um arquivo de áudio ou vídeo ou qualquer outro material similar a ser usado em um aplicativo.

Ao disponibilizar o Conteúdo, você declara e garante que:

Seu download, cópia e uso do Conteúdo não infringirão os direitos de propriedade, incluindo, sem limitação, direitos autorais, patentes, marcas registradas ou segredos comerciais de terceiros;

Se seu empregador tiver direitos sobre a propriedade intelectual que você cria, você (i) recebeu permissão de seu empregador para publicar ou disponibilizar o Conteúdo, ou (ii) obteve de seu empregador uma renúncia de todos os direitos sobre o Conteúdo;

Você cumpriu todas as licenças de terceiros relacionadas ao Conteúdo e fez todas as coisas necessárias para transmitir com sucesso aos usuários finais os termos exigidos;

O Conteúdo não contém ou instala vírus, worms, malware, cavalos de Tróia ou qualquer outro código de computador, arquivos ou programas projetados para interromper, destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer hardware de computador, otimizador Android ou equipamento de telecomunicações;

O Conteúdo não é spam, não é gerado automática ou aleatoriamente e não contém conteúdo comercial antiético ou indesejado projetado para direcionar o tráfego para sites de terceiros ou melhorar a classificação do mecanismo de pesquisa de sites de terceiros ou outros atos ilegais (como phishing ) ou destinatários enganosos quanto à fonte do material (como phishing);

O Conteúdo não é ilegal, prejudicial, ameaçador, abusivo, malicioso, difamatório, calunioso, vulgar, obsceno, pornográfico infantil, lascivo, profano, invasivo da privacidade de terceiros, odioso, racial, étnico ou censurável;

Seu aplicativo não é anunciado por meio de mensagens eletrônicas de spam, como links de spam em grupos de notícias, listas de e-mail, outros blogs e sites e métodos promocionais não solicitados semelhantes; e seu aplicativo não tem um nome que induza seus leitores a pensar que você é outra pessoa ou empresa.

uso restrito
Você não pode usar a Android Optimization Platform ou o Android Optimizer para replicar substancialmente as Android Optimization Platforms ou os serviços oferecidos pelo Android Optimizer, incluindo a republicação do conteúdo do Android Optimizer ou a criação de uma ferramenta de administração Content Manager ou Standalone Android Optimizer substancialmente semelhante ao Android Optimizer. Se o Android Optimizer determinar ou acreditar, a seu exclusivo critério, que você violou ou tentou violar estes Termos ou o espírito destes Termos, sua capacidade de usar e acessar a Plataforma Android Optimizer poderá ser revogada temporária ou permanentemente, com ou sem aviso prévio. . .

Direitos de propriedade
O Android Optimizer detém todos os direitos, títulos e interesses na Plataforma Android Optimizer, incluindo, sem limitação, todos os direitos intelectuais e de propriedade e, exceto pela licença limitada concedida a você neste documento, nada das disposições destes TOS serão interpretado como uma transferência. , transmitir, danificar ou afetar adversamente a propriedade ou os direitos de propriedade do Otimizador do Android ou qualquer outra informação ou material do Otimizador do Android, tangível ou intangível, de qualquer forma e em qualquer mídia. O Android Optimizer e o logotipo do Android Optimizer e todas as outras marcas comerciais, marcas de serviço, gráficos e logotipos usados ​​em conexão com a plataforma Android Optimizer são marcas comerciais ou marcas registradas do Android Optimizer ou dos licenciadores do Android Optimizer. Outras marcas registradas, marcas de serviço, gráficos e logotipos usados ​​em conexão com a Plataforma Android Optimizer podem ser marcas registradas de terceiros. Seu uso da plataforma Android Optimizer não concede a você nenhum direito ou licença para reproduzir ou usar qualquer Android Optimizer ou marcas registradas de terceiros.

Mudanças
O Android Optimizer reserva-se o direito, a seu exclusivo critério, de modificar ou substituir qualquer parte destes TOS. É sua responsabilidade verificar estes TOS periodicamente para alterações. Seu uso continuado ou acesso à Plataforma Android Optimizer após a publicação de quaisquer alterações a estes TOS constitui aceitação dessas alterações. O Android Optimizer também pode, no futuro, oferecer novos serviços e/ou recursos por meio do site do Android Optimizer ou em conjunto com a plataforma Android Optimizer (incluindo o lançamento de novas ferramentas e recursos). Esses novos recursos e/ou serviços estarão sujeitos aos termos e condições destes TOS.

Coleta e uso de dados
Você concorda que o Android Optimizer, sua empresa controladora, subsidiárias, afiliadas e seus respectivos sucessores e cessionários podem coletar e usar determinadas informações técnicas associadas ao seu uso do Android Optimizer, incluindo, sem limitação, qualquer informação fornecida em relação a qualquer suporte . ou serviços técnicos para o Android Optimizer.

Modificando o otimizador do Android
O Android Optimizer pode, a qualquer momento e de tempos em tempos, modificar ou descontinuar, temporária ou permanentemente, a Plataforma Android Optimizer ou o Android Optimizer, ou qualquer parte dele, com ou sem aviso prévio. Como parte da plataforma do Android Optimizer, você pode receber atualizações do Android Optimizer de tempos em tempos do Android Optimizer, que podem ser baixadas e instaladas automaticamente em seu dispositivo. Essas atualizações podem incluir correções de bugs, aprimoramentos ou aprimoramentos de recursos ou versões completamente novas do Android Optimizer. Você concorda que o Android Optimizer pode entregar automaticamente essas atualizações a você como parte do Serviço e que você as receberá e instalará conforme necessário. Você concorda que o Android Optimizer não será responsável perante você ou terceiros por qualquer atualização, modificação, suspensão ou descontinuação da Plataforma Android Optimizer ou do Android Optimizer.

Terminação
O Android Optimizer tem o direito de rescindir esta licença e seu direito de usar o Android Optimizer a qualquer momento e por qualquer motivo, inclusive se o Android Optimizer acreditar razoavelmente que você descumpriu qualquer termo ou condição destes TOS. Se esta licença ou seu direito de usar o Android Optimizer terminar por qualquer motivo, você deve parar de usar o Android Optimizer e retornar ao Android Optimizer ou destruir o Android Optimizer e todas as cópias do Android Optimizer em sua posse. ou sob seu controle, o Android Optimizer pode solicitar que você certificar sua conformidade com o exposto por escrito e você concorda em fazê-lo se o Android Optimizer fizer tal solicitação.

Isenção de garantias
NÃO HÁ REPRESENTAÇÕES OU GARANTIAS QUE SE APLICAM OU SÃO FEITAS A VOCÊ DE QUALQUER FORMA EM CONEXÃO COM O Android Optimizer OU ESTES TOS. NA MÁXIMA EXTENSÃO PERMITIDA POR LEI, REJEITAMOS TODAS AS REPRESENTAÇÕES E GARANTIAS RELACIONADAS AO Otimizador do Android E A SEU ACESSO E USO DO MESMO, SEJA EXPRESSO OU IMPLÍCITO, INCLUINDO, SEM LIMITAÇÃO, GARANTIAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZAÇÃO OU ADEQUAÇÃO A UM DETERMINADO FIM. QUALQUER GARANTIA DE TÍTULO, NÃO VIOLAÇÃO E/OU DECORRENTE DE UM CURSO DE NEGOCIAÇÃO OU USO DE COMÉRCIO.

SEM LIMITAR A GENERALIDADE DO ANTERIOR, O Otimizador do Android É DISPONIBILIZADO PARA VOCÊ ""COMO ESTÁ"" E ""CONFORME DISPONÍVEL"" E O Otimizador do Android NÃO GARANTE NEM DECLARA QUE O Otimizador do Android ATENDERÁ A SEUS REQUISITOS OU QUE SEU USO, A OPERAÇÃO OU OS RESULTADOS DO USO DO Android Optimizer OU DA PLATAFORMA Android Optimizer DEVERÃO SER ININTERRUPTOS, COMPLETOS, CONFIÁVEIS, PRECISOS, ATUALIZADOS, LIVRES DE ERROS, LIVRES DE VÍRUS DE COMPUTADOR OU SEGUROS DE OUTRA FORMA. VOCÊ ASSUME TODO O RISCO DE BAIXAR, INSTALAR, COPIAR, OPERAR, USAR E/OU DISTRIBUIR O Android Optimizer E/OU A PLATAFORMA Android Optimizer.

Representação Geral e Garantia
Você declara e garante que (i) seu uso da Plataforma Android Optimizer e do Android Optimizer estará em estrita conformidade com todas as leis e regulamentações aplicáveis ​​(incluindo, sem limitação, as leis ou regulamentações locais de seu país, estado, cidade ou outro governo área, em relação à conduta on-line e conteúdo aceitável, incluindo todas as leis aplicáveis ​​relacionadas à transmissão de dados técnicos exportados dos Estados Unidos ou do país em que você reside) e (ii) seu uso da Plataforma Android Optimizer e do Android Optimizer não infringirá ou apropriar-se indevidamente dos direitos de propriedade intelectual de terceiros.

Compensação
Você concorda em defender o Android Optimizer, seus pais, subsidiárias, afiliadas e/ou seus respectivos sucessores e cessionários, executivos, diretores, funcionários, agentes, licenciadores, representantes, anunciantes, parceiros comerciais e promocionais, provedores de serviços operacionais, fornecedores, revendedores e contratados. (as ""Partes Indenizadas do Otimizador do Android"") de todas e quaisquer reivindicações, demandas e/ou ações e indenizar e isentar as Partes Indenizadas do Otimizador do Android de todas e quaisquer perdas, danos, custos e despesas (incluindo honorários advocatícios razoáveis), resultantes de qualquer violação ou violação destes TOS, violação, apropriação indébita ou qualquer violação dos direitos de qualquer outra parte, violação ou violação de qualquer lei ou regulamento, sua violação ou violação de qualquer termo ou condição destes TOS, qualquer uso, alteração ou exportação da Plataforma Android Optimizer ou Android Optimizer ou de outra forma em conexão com estes TOS. O Android Optimizer reserva-se o direito de assumir, às suas custas, a defesa e o controle exclusivos de qualquer reclamação ou ação e todas as negociações para chegar a um acordo ou compromisso, e você concorda em cooperar totalmente conosco mediante solicitação.


Termos gerais
Nenhuma alteração, modificação, renúncia ou quitação de qualquer disposição destes TOS será válida, a menos que por escrito e assinada por um representante autorizado do Android Optimizer. Nenhuma falha ou atraso por parte do Android Optimizer em exercer qualquer direito ou fazer cumprir qualquer obrigação afetará ou será interpretado como uma renúncia ou renúncia contínua desse ou de qualquer outro direito ou poder, a menos que por escrito e assinado pelo Android. Optimizer. Este TOS constitui o acordo integral entre o Android Optimizer e você com relação ao seu acesso ou uso da Plataforma do Android Optimizer e/ou do Android Optimizer e substitui quaisquer acordos anteriores entre você e o Android Optimizer sobre tal assunto. Você não pode atribuir ou transferir este TOS, ou quaisquer direitos aqui concedidos, sem o consentimento por escrito do Android Optimizer. Os direitos do Android Optimizer sob estes TOS são livremente transferíveis pelo Android Optimizer. Se qualquer disposição destes TOS for considerada ilegal, inválida ou inexequível, as disposições restantes destes TOS permanecerão inalteradas e permanecerão em pleno vigor e efeito. Estes TOS serão vinculativos e garantirão o benefício das partes, seus sucessores e cessionários autorizados."</string>
    <string name="txt_label_privacy">Os seguintes termos e condições regem todo o uso da plataforma Android Optimizer.</string>
    <string name="txt_verstion_privacy">Versão 1.0.22</string>
    <string name="title_privacy">Privacidade</string>
    <string name="txt_current_language">Idioma atual</string>
    <string name="title_language">Idioma</string>
    <string name="title_about_app">Sobre o aplicativo</string>
    <string name="txt_option_kbs">kbps</string>
    <string name="txt_no_data">Não há dados</string>
    <string name="cpu_temp_c">Temperatura da CPU (°C)</string>
    <string name="cooler">Resfriador</string>
    <string name="amount_of_processor_used">Quantidade de processador usado</string>
    <string name="kill_process">Processo morto</string>
    <string name="off_bluetooth">Bluetooth estava desligado</string>
    <string name="off_rotate">A rotação estava desativada</string>
    <string name="clear_ram">Ram foi claro</string>
    <string name="amount_of_processor_free">Quantidade de processador gratuitoe</string>
    <string name="automatically_optimize_in">Otimize automaticamente em:</string>
    <string name="plesase_check_the_connection">Por favor, verifique a conexão</string>
    <string name="yes">Sim</string>

    // more
    <string name="check_speed">Verifique a velocidade</string>
    <string name="nation">ISP:</string>
    <string name="current_network">Rede atual</string>
    <string name="ping">ping</string>
    <string name="faster">Mais rápido</string>
    <string name="optimize_current_network_speed">Otimize a velocidade atual da rede</string>
    <string name="recheck">Verifique novamente</string>
    <string name="speed_test">Teste rápido</string>
    <string name="change_vpn">&amp; Alterar VPN</string>
    <string name="menu_notification">Notificação</string>
    <string name="name_author">Aplicativo desenvolvido \npor Merry Blue</string>
    <string name="privacy">Privacidade</string>
    <string name="about_app">Sobre o aplicativo</string>
    <string name="premium">Recompensa</string>
    <string name="Boost">Impulso</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="ipwf">IPWF:</string>
    <string name="unknow">Desconhecido</string>
    <string name="recently">Recentemente</string>
    <string name="favourite">Favorito</string>
    <string name="onboard_title_1">Melhorando a conexão de rede</string>
    <string name="onboard_title_2">Solução de Internet e VPN\n para você</string>
    <string name="onboard_title_3">Solução de Internet e VPN\n para você</string>
    <string name="onboard_des_1">Teste e otimize a velocidade da sua rede com apenas UM toque, alterando a VPN</string>
    <string name="onboard_des_2">Nosso aplicativo é um teste de velocidade de Internet altamente preciso e um aplicativo analisador de wifi, totalmente gratuito.</string>
    <string name="onboard_des_3">Este é considerado um dos melhores recursos de segurança, evitando o caso de você ser rastreado por bandidos.</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="boosting_your_internet">Aumentando a velocidade da sua internet Aguarde um momento!</string>
    <string name="your_network_speed_has_improved">A velocidade da sua rede melhorou</string>
    <string name="select_language">Selecione o idioma</string>
    <string name="optimization_time_is_maintained_in">O tempo de otimização é mantido em</string>
    <string name="notification_content">O tempo de otimização automática expirou. Você pode ativá-lo novamente aqui!</string>

    <string name="boost_internet">Boost Internet</string>
    <string name="noname">&lt;Sem nome&gt;</string>

</resources>