<resources>
    <string name="app_name">MyVoiceAlarm</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="notification_channel_id" translatable="false">voice_alarm_channel</string>
    <string name="notification_channel_name" translatable="true">Voice Alarm</string>
    <string name="snooze">Snooze</string>
    <string name="notification_title">Voice Alarm Timer</string>
    <string name="you_dont_have_an_alarm">you don\'t have an alarm</string>
    <string name="voice_alarm">Voice Alarm</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открыть панель навигации</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть панель навигации</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Заголовок навигации</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>

    <!--FONT-->
    <string name="font_italic">fonts/Poppins-BlackItalic.ttf</string>
    <string name="font_bold">fonts/Poppins-Bold.ttf</string>
    <string name="font_regular">fonts/Poppins-Regular.ttf</string>
    <string name="font_black">fonts/Poppins-Black.ttf</string>
    <string name="font_medium">font/Poppins_medium500.ttf</string>

    <string name="menu_home">Дом</string>
    <string name="menu_gallery">Галерея</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="tv_batter_obtimize">Оптимизация батареи</string>
    <string name="tv_ram_obtimize">Оперативная оптимизация</string>
    <string name="tv_cpu_booster">Ускоритель процессора</string>
    <string name="tv_internet_speed">Скорость интернета</string>
    <string name="tv_delete_duplicate">Удалить дубликат</string>
    <string name="tv_change_vpn">Изменить VPN</string>
    <string name="connecting_time">Время подключения</string>
    <string name="overall">Общий</string>
    <string name="txt_optimizer">Оптимизатор</string>
    <string name="ram_currently_used">Ram в настоящее время используется</string>
    <string name="ram_total">Общий объем оперативной памяти</string>
    <string name="ram_usage">Использование оперативной памяти</string>
    <string name="download_mbps">СКАЧАТЬ Мбит/с</string>
    <string name="upload_mbps">ЗАГРУЗИТЬ Мбит/с</string>
    <string name="ping_ms">PING мс</string>
    <string name="check">Проверять</string>
    <string name="location_checked">Местоположение проверено</string>
    <string name="internet_speed">Скорость интернета</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ok">ХОРОШО</string>
    <string name="ex_living_room">Пример: гостиная</string>
    <string name="name_location">Местоположение имени</string>
    <string name="tv_application">Приложение разработано</string>
    <string name="tv_by_company">от MerryBlue</string>
    <string name="tv_looking_duplicate">Ищем дубликаты файлов</string>
    <string name="tv_used_storage">Используемое хранилище</string>
    <string name="tv_title_delete_duplicate">Удалить дубликат</string>
    <string name="tv_title_android">Андроид</string>
    <string name="tv_title_obtimze">Оптимизировать</string>
    <string name="tv_available">Доступный:</string>
    <string name="tv_total">Общий:</string>
    <string name="tv_used">Использовал</string>
    <string name="tv_can_deleted">Можно удалить</string>
    <string name="tv_analysis">Анализ</string>
    <string name="tv_same_photo">То же фото</string>
    <string name="tv_low_quality">Фото низкого качества</string>
    <string name="tv_same_video">То же видео</string>
    <string name="tv_same_file">Тот же файл</string>
    <string name="tv_optimize_memory">Вы можете оптимизировать память</string>
    <string name="tv_delete_image">Удалить изображение</string>
    <string name="tv_delete_file">Удалить файл</string>
    <string name="tv_delete_video">Удалить видео</string>
    <string name="tv_des_delete_image">Вы можете удалить ненужные фотографии</string>
    <string name="tv_des_delete_file">Вы можете удалить файлы</string>
    <string name="tv_des_delete_video">Вы можете удалить видео</string>

    <!--vpn-->
    <string name="download">Скачать</string>
    <string name="upload">Загрузить</string>
    <string name="ip">IP: </string>
    <string name="speed_down_up">KB/s</string>
    <string name="vpn">VPN</string>
    <string name="done">Сделанный</string>
    <string name="vpn_being_change">VPN меняется</string>
    <string name="rename">Переименовать</string>
    <string name="there_are_currently_no_checked_locations">В настоящее время нет проверенных местоположений</string>
    <string name="location">Расположение:</string>
    <string name="connect">Соединять</string>
    <string name="connecting">Подключение...</string>
    <string name="waiting_for_server_connection">Ожидание соединения с сервером!!</string>
    <string name="server_authenticating">Аутентификация сервера!!</string>
    <string name="reconnecting">Повторное подключение...</string>
    <string name="no_network_connection">Нет подключения к сети</string>
    <string name="location_vpn">Расположение</string>
    <string name="smart_location">Умное местоположение</string>
    <string name="all_server">Весь сервер</string>
    <string name="dot">●</string>
    <string name="error_connect_vpn">Произошла ошибка при смене сервера. Пожалуйста, выберите другой сервер</string>
    <string name="success_connect_vpn">Адрес VPN был успешно изменен</string>
    <string name="error_network_vpn">Включите сетевое подключение для этой функции</string>
    <string name="error_load_server">Загрузка сервера не удалась. Выберите другой сервер.</string>
    <string name="getting_vpn_information">Получение информации о VPN</string>
    <string name="ok_vpn">Ok</string>
    <string name="on_vpn">АКТИВИРОВАТЬ</string>
    <string name="off_vpn">ДЕАКТИВИРОВАТЬ</string>
    <string name="ms">РС</string>
    <string name="total_location">%s местоположений</string>

    <string name="toast_could_not_clean_reason">Не удалось очистить кеш: %1$s</string>
    <!-- Rationales -->
    <string name="rationale_title">Недостаточно разрешений</string>

    <!-- Progress dialog -->
    <string name="cleaning_cache">Очистка кеша</string>
    <string name="cleaning_in_progress">Идет уборка…</string>

    <!-- Clean on app startup preference -->
    <string name="clean_on_app_startup">Очистить при запуске приложения</string>
    <string name="clean_on_app_startup_summary">Автоматически очищать кеш при запуске приложения</string>
    <string name="clean_on_app_startup_key" translatable="false">clean_on_app_startup</string>

    <!-- Exit after clean up -->
    <string name="exit_after_clean">Exit after clean up</string>
    <string name="exit_after_clean_summary">Exit after Clean button is clicked and clean up is completed</string>
    <string name="exit_after_clean_key" translatable="false">exit_after_clean</string>
    <string name="clean_on_system_startup_key" translatable="false">clean_on_device_startup</string>

    <!-- Toasts -->
    <string name="cleaned">Кэш очищен</string>
    <string name="toast_could_not_clean">Не удалось очистить кеш</string>
    <string name="pc_charging_status">Статус зарядки</string>
    <string name="all_charging_problem_was_fixed">Все проблемы с зарядкой устранены</string>
    <string name="txt_battery">Батарея</string>
    <string name="power_full">Полная мощность</string>
    <string name="noti_battery_charging_timer_left">Осталась зарядка</string>
    <string name="time_left">Осталось времени</string>
    <string name="fahrenheit">°F</string>
    <string name="celsius">°C</string>
    <string name="toast_mode_title">Перешел на</string>
    <string name="super_saving">Продлить</string>
    <string name="normal">Обычный</string>
    <string name="custom">Спать</string>
    <string name="my_mode">Мой режим</string>
    <string name="battery_full_des">Зарядка завершена. Пожалуйста, отключите питание.</string>
    <string name="du_home_digital_time_hour">час</string>
    <string name="du_home_digital_time_minute">минута</string>
    <string name="battery_life_time">Срок службы батареи</string>
    <string name="estimate_time">Расчетное время</string>
    <string name="txt_title_history_of_battery_usage">История использования батареи</string>
    <string name="optimizing">Оптимизация</string>
    <string name="optimizing1">Оптимизация.</string>
    <string name="optimizing2">Оптимизация..</string>
    <string name="optimizing3">Оптимизация...</string>
    <string name="optimizing4">Оптимизация....</string>
    <!--    <string name="txt_option_ram">CPU</string>-->
    <string name="txt_option_ram">БАРАН</string>
    <string name="txt_option_cpu">Ускоритель процессора</string>
    <string name="txt_option_pin">ШТЫРЬ</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="same_photo">То же фото</string>
    <string name="same_video">То же видео</string>
    <string name="same_file">Тот же файл</string>
    <string name="low_quality">Низкое качество</string>
    <string name="unit_mb_per_s">Мбит/с</string>
    <string name="unit_empty" translatable="false"></string>

    // multi language
    <string name="txt_auto_optimize_ram">Автоматическая оптимизация оперативной памяти</string>
    <string name="txt_ram_exceeds">Автоматическая оптимизация, если Ram превышает:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_cpu">Автоматическая оптимизация ЦП</string>
    <string name="txt_cpu_exceeds">Автоматическая оптимизация, если ЦП превышает:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_pin">Автоматическая оптимизация PIN-кода</string>
    <string name="txt_battery_is_even_lower">Автоматическая оптимизация, если батарея еще ниже:</string>
    <string name="txt_description_abount_app">"У вас заканчивается хранилище приложений?
Вы ищете измеритель скорости Интернета для мониторинга?
Хотите защитить свое местоположение от отслеживания?

Ты такой везучий! Smart Optimizer - Phone Cleaner - лучший ответ на все ваши заботы. Мало того, что это приложение для оптимизации памяти, это приложение также дает вам много других применений:
★ Оптимизация оперативной памяти
★ Батарея оптимизирует
★ Ускоритель процессора
★ Скорость Интернета
★ Удалить дубликат
★ Изменить VPN
6 функций в ОДНОМ приложении. Не будет преувеличением сказать, что это лучшее приложение для вашего телефона!"</string>
    <string name="txt_label_abount_app">RAM Battery Optimizer, процессорный кулер, скорость интернета, удаление дубликатов и изменение VPN</string>
    <string name="txt_version_abount_app">Версия 1.0.22</string>
    <string name="txt_dialog_automatic_optiomization">Активирован режим автоматической оптимизации \n</string>
    <string name="txt_language_in">Indonesian</string>
    <string name="txt_language_thai">Thai</string>
    <string name="txt_language_malay">Malaysian</string>
    <string name="txt_language_en">Английский</string>
    <string name="txt_language_vi">вьетнамский</string>
    <string name="txt_language_spanish">испанский</string>
    <string name="txt_language_portuguese">португальский</string>
    <string name="txt_language_russiane">Русский</string>
    <string name="txt_language_ja">Японский</string>
    <string name="txt_language_korean">Корейский</string>
    <string name="txt_language_french">Французский</string>
    <string name="txt_language_german">Немецкий</string>
    <string name="txt_language_arabic">Aрабский</string>
    <string name="txt_language_chinese_Simplified">Китайский упрощенный )</string>
    <string name="txt_language_chinese_Traditional">Китайский традиционный)</string>
    <string name="txt_description_privacy">"Для целей настоящих Условий предоставления услуг («TOS») «Платформа Android Optimizer» определяется как включающая (i) Среду сервера приложений, (ii) Среду разработки приложений, (iii) Средство предварительного просмотра Android Optimizer (которое может быть загруженные из App Store), и (iv) любое приложение, созданное или разработанное с использованием этих трех других аспектов платформы Android Optimizer. В настоящем документе платформа Android Optimizer включает эти четыре части, а также все их компоненты и все их обновления, исправления, исправления, модификации и усовершенствования, включая выпуски новых версий, независимо от того, были ли они предоставлены вам путем загрузки, автоматически без дополнительных согласие или действие с вашей стороны или иным образом, а также любую и всю сопроводительную документацию, файлы и материалы. Платформа Android Optimizer принадлежит и управляется MerryBlue LLC. Платформа Android Optimizer предлагается при условии вашего принятия без изменения всех положений и условий, содержащихся в настоящем документе, а также всех других операционных правил, политик и процедур, которые могут время от времени публиковаться на этом Сайте Android Optimizer (совместно именуемые «Соглашение »).
Пожалуйста, внимательно прочитайте настоящее Соглашение, прежде чем получить доступ к платформе Android Optimizer или использовать ее. Получая доступ к любой части платформы Android Optimizer или используя ее, вы соглашаетесь соблюдать положения и условия настоящих УО. Если вы не согласны со всеми положениями и условиями настоящих УО, вы не имеете права получать доступ или использовать платформу Android Optimizer или любые другие службы Android Optimizer.

Ответственность пользователей/участников
Если вы делаете (или разрешаете делать) материалы, доступные с помощью Android Optimizer или приложения, созданного и/или опубликованного с помощью Android Optimizer (все такие материалы далее именуются «Контент»), вы полностью ответственность за содержание и любой ущерб, причиненный этим Содержимым, независимо от того, представляет ли рассматриваемое Содержимое текст, графику, изображения, изображения, файлы данных, фотографии, ссылки, дизайн, аудио- или видеофайл или что-либо подобное материалы, которые будут использоваться в приложении.

Делая Контент доступным, вы заявляете и гарантируете, что:

загрузка, копирование и использование Контента не будет нарушать права собственности, включая, помимо прочего, авторские права, права на патенты, товарные знаки или коммерческую тайну любой третьей стороны;

если ваш работодатель имеет права на интеллектуальную собственность, которую вы создаете, вы либо (i) получили разрешение от своего работодателя на публикацию или предоставление Контента, либо (ii) добились от своего работодателя отказа от всех прав на Контент;

вы полностью соблюдали любые сторонние лицензии, касающиеся Контента, и сделали все необходимое, чтобы успешно передать конечным пользователям все необходимые условия;

Контент не содержит и не устанавливает никаких вирусов, червей, вредоносных программ, троянских коней или любого другого компьютерного кода, файлов или программ, предназначенных для прерывания, уничтожения или ограничения функциональности любого компьютера Android Optimizer, аппаратного или телекоммуникационного оборудования;

Контент не является спамом, не генерируется компьютером или случайным образом и не содержит неэтичного или нежелательного коммерческого контента, предназначенного для привлечения трафика на сторонние сайты или повышения рейтинга сторонних сайтов в поисковых системах, или для дальнейших незаконных действий (таких как как фишинг) или вводить получателей в заблуждение относительно источника материала (например, спуфинг);

Контент не является незаконным, вредным, угрожающим, оскорбительным, неправомерным, клеветническим, клеветническим, вульгарным, непристойным, детской порнографией, непристойным, богохульным, нарушающим частную жизнь другого человека, ненавистным или неприемлемым по расовому, этническому или иному признаку;

ваше приложение не рекламируется с помощью нежелательных электронных сообщений, таких как спам-ссылки в группах новостей, списках адресов электронной почты, других блогах и веб-сайтах, а также с помощью аналогичных нежелательных рекламных методов;

и ваше приложение не названо таким образом, чтобы ваши читатели думали, что вы другой человек или компания.


Ограниченное использование
Вы не можете использовать платформу Android Optimizer или Android Optimizer для существенного копирования платформ Android Optimizer или услуг, предлагаемых Android Optimizer, включая переиздание контента Android Optimizer или создание отдельного Android Optimizer или инструмента управления контентом, существенно похожего на Android Optimizer. Если Android Optimizer определит или посчитает по своему собственному усмотрению, что вы нарушили или попытались нарушить эти условия или дух этих условий, ваша возможность использовать и получать доступ к платформе Android Optimizer может быть временно или окончательно отозвана с уведомлением или без него. .


Права собственности
Android Optimizer владеет всеми правами, титулами и интересами в отношении платформы Android Optimizer, включая, помимо прочего, все интеллектуальные и имущественные права, относящиеся к ней, и, за исключением ограниченной лицензии, предоставленной вам в настоящем документе, ничто в настоящих УО не может быть истолковано как передача , передавать, ухудшать или иным образом неблагоприятно влиять на собственныеимущественные или имущественные права на нее или любую другую информацию или материалы Android Optimizer, материальные или нематериальные, в любой форме и на любом носителе. Android Optimizer и логотип Android Optimizer, а также все другие товарные знаки, знаки обслуживания, графические изображения и логотипы, используемые в связи с платформой Android Optimizer, являются товарными знаками или зарегистрированными товарными знаками Android Optimizer или лицензиаров Android Optimizer. Другие товарные знаки, знаки обслуживания, графика и логотипы, используемые в связи с платформой Android Optimizer, могут быть товарными знаками других третьих лиц. Использование вами платформы Android Optimizer не дает вам права или лицензии на воспроизведение или иное использование любого Android Optimizer или сторонних товарных знаков.


Изменения
Android Optimizer оставляет за собой право по своему усмотрению изменять или заменять любую часть этих УО. Вы несете ответственность за периодическую проверку этих УО на наличие изменений. Ваше дальнейшее использование платформы Android Optimizer или доступ к ней после публикации любых изменений в настоящих УО означает принятие этих изменений. Android Optimizer также может в будущем предлагать новые услуги и/или функции через веб-сайт Android Optimizer или в сочетании с платформой Android Optimizer (включая выпуск новых инструментов и ресурсов). На такие новые функции и/или услуги распространяются положения и условия настоящих УО.

Сбор и использование данных
Настоящим вы соглашаетесь с тем, что Android Optimizer, его материнская компания, дочерние компании, аффилированные лица и их соответствующие правопреемники и правопреемники могут собирать и использовать определенную техническую информацию, связанную с использованием вами Android Optimizer, включая, помимо прочего, любую информацию, предоставленную в связи с любой поддержкой. или технические услуги для Android Optimizer.

Модификация оптимизатора Android
Android Optimizer может в любое время и время от времени изменять или прекращать, временно или постоянно, платформу Android Optimizer или Android Optimizer или любую их часть с уведомлением или без него. В рамках платформы Android Optimizer вы можете время от времени получать обновления для Android Optimizer от Android Optimizer, которые могут автоматически загружаться и устанавливаться на ваше устройство. Эти обновления могут включать исправления ошибок, усовершенствования функций или улучшения, а также совершенно новые версии Android Optimizer. Вы соглашаетесь с тем, что Android Optimizer может автоматически доставлять вам такие обновления как часть Сервиса, и вы должны получать и устанавливать их по мере необходимости. Вы соглашаетесь с тем, что Android Optimizer не несет ответственности перед вами или какой-либо третьей стороной за любое такое обновление, модификацию, приостановку или прекращение работы платформы Android Optimizer или Android Optimizer.

Прекращение
Android Optimizer имеет право прекратить действие этой лицензии и ваше право на использование Android Optimizer в любое время по любой причине, в том числе в том случае, если Android Optimizer разумно полагает, что вы не соблюдаете какие-либо положения или условия настоящих УО. Если эта лицензия или ваше право на использование Android Optimizer прекращается по какой-либо причине, вы должны прекратить любое использование Android Optimizer и либо вернуться к Android Optimizer, либо уничтожить Android Optimizer и все копии Android Optimizer, находящиеся в вашем распоряжении или под ваш контроль. Android Optimizer может попросить вас письменно подтвердить соблюдение вышеизложенного, и вы соглашаетесь сделать это, если Android Optimizer сделает такой запрос.

Отказ от гарантий
НЕТ НИКАКИХ ЗАЯВЛЕНИЙ ИЛИ ГАРАНТИЙ, ПРИМЕНЯЕМЫХ ИЛИ ПРЕДОСТАВЛЯЕМЫХ К ВАМ КАКИМ-ЛИБО СПОСОБОМ В СВЯЗИ С Android Optimizer ИЛИ ЭТИМИ УО. В МАКСИМАЛЬНОЙ СТЕПЕНИ, РАЗРЕШЕННОЙ ЗАКОНОМ, МЫ ОТКАЗЫВАЕМСЯ ОТ ВСЕХ ЗАЯВЛЕНИЙ И ГАРАНТИЙ В ОТНОШЕНИИ Android Optimizer И ВАШЕГО ДОСТУПА К НИМ И ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ЕГО, ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, ПОМИМО ПРОЧЕГО, ПОДРАЗУМЕВАЕМЫЕ ГАРАНТИИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ ИЛИ ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ ЛЮБЫЕ ГАРАНТИИ ПРАВА, НЕНАРУШЕНИЯ ПРАВ И/ИЛИ ВЫТЕКАЮЩИЕ ИЗ ХОДА ДЕЛОВЫХ ДЕЛ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ТОРГОВЛИ.

БЕЗ ОГРАНИЧЕНИЯ ОБЩЕГО ВЫШЕИЗЛОЖЕННОГО, Android Optimizer ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ ВАМ НА УСЛОВИЯХ «КАК ЕСТЬ» И «ПО МЕРЕ ДОСТУПНОСТИ», И Android Optimizer НЕ ГАРАНТИРУЕТ И НЕ ЗАЯВЛЯЕТ, ЧТО Android Optimizer СООТВЕТСТВУЕТ ВАШИМ ТРЕБОВАНИЯМ ИЛИ ТОГО, ЧТО ВАШЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЕ , РАБОТА ИЛИ РЕЗУЛЬТАТЫ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ПЛАТФОРМЫ Android Optimizer ИЛИ Android Optimizer ДОЛЖНЫ БЫТЬ НЕПРЕРЫВНЫМИ, ПОЛНЫМИ, НАДЕЖНЫМИ, ТОЧНЫМИ, АКТУАЛЬНЫМИ, БЕЗ ОШИБОЧНЫХ, СВОБОДНЫМИ КОМПЬЮТЕРНЫМИ ВИРУСАМИ ИЛИ ИНЫМ ОБРАЗОМ БЕЗОПАСНЫМИ. ВЫ ПРИНИМАЕТЕ ВЕСЬ РИСК, СВЯЗАННЫЙ С ЗАГРУЗКОЙ, УСТАНОВКОЙ, КОПИРОВАНИЕМ, ЭКСПЛУАТАЦИЕЙ, ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ И/ИЛИ РАСПРОСТРАНЕНИЕМ ПЛАТФОРМЫ Android Optimizer И/ИЛИ Android Optimizer.


Общее представительство и гарантия
Вы заявляете и гарантируете, что (i) использование вами платформы Android Optimizer и Android Optimizer будет осуществляться в строгом соответствии со всеми применимыми законами и нормативными актами (включая, помимо прочего, любые местные законы или нормативные акты в вашей стране, штате, городе или другом правительственном регионе). , относительно поведения в Интернете и приемлемого контента, а также включаетсоблюдение всех применимых законов, касающихся передачи технических данных, экспортируемых из США или страны, в которой вы проживаете) и (ii) использование вами платформы Android Optimizer и Android Optimizer не будет нарушать или незаконно присваивать права интеллектуальной собственности какой-либо третьей стороны. .

Компенсация
Вы соглашаетесь защищать Android Optimizer, его материнские компании, дочерние компании, аффилированные лица и/или их соответствующих правопреемников и правопреемников, должностных лиц, директоров, сотрудников, агентов, лицензиаров, представителей, рекламодателей, деловых и рекламных партнеров, поставщиков операционных услуг, поставщиков, торговых посредников и подрядчиков. (далее «Стороны, возмещаемые Android Optimizer») от любых и всех претензий, требований и/или действий, а также освобождать Стороны, возмещаемые Android Optimizer от ответственности, от любых и всех убытков, убытков, затрат и расходов (включая разумные гонорары адвокатов) , в результате любого нарушения или нарушения настоящих УО, нарушения, незаконного присвоения или любого нарушения прав любой другой стороны, нарушения или несоблюдения любого закона или постановления, нарушения или нарушения любого положения или условия этих УО, любого использовать, изменять или экспортировать платформу Android Optimizer или Android Optimizer или иным образом в связи с настоящими TOS. Android Optimizer оставляет за собой право взять на себя исключительную защиту и контроль любых претензий или действий, а также все переговоры по урегулированию или компромиссу за свой счет, и вы соглашаетесь в полной мере сотрудничать с нами по нашему запросу.


Общие условия
Никакая поправка, модификация, отказ от прав или отмена какого-либо положения настоящих УО недействительны, если они не сделаны в письменной форме и не подписаны уполномоченным представителем Android Optimizer. Никакая неспособность или задержка со стороны Android Optimizer в осуществлении какого-либо права или принудительного исполнения какого-либо обязательства не должны нарушать или толковаться как отказ или продолжающийся отказ от этого или любого или другого права или полномочия, если только это не сделано в письменной форме и не подписано Android Optimizer. Эти УО представляют собой полное соглашение между Android Optimizer и вами в отношении вашего доступа или использования платформы Android Optimizer и/или Android Optimizer и заменяют любые предыдущие соглашения между вами и Android Optimizer по этому вопросу. Вы не можете переуступать или иным образом передавать эти УО или любые права, предоставленные в соответствии с ними, без письменного согласия Android Optimizer. Права Android Optimizer в соответствии с настоящими TOS могут свободно передаваться Android Optimizer. Если какое-либо положение настоящих УО будет признано незаконным, недействительным или неисполнимым, остальные положения этих УО останутся в силе и останутся в полной силе. Эти TOS будут иметь обязательную силу и будут служить в интересах сторон, их правопреемников и разрешенных правопреемников."</string>
    <string name="txt_label_privacy">Следующие положения и условия регулируют любое использование платформы Android Optimizer.</string>
    <string name="txt_verstion_privacy">Версия 1.0.22</string>
    <string name="title_privacy">Конфиденциальность</string>
    <string name="txt_current_language">текущий язык</string>
    <string name="title_language">Язык</string>
    <string name="title_about_app">о приложении</string>
    <string name="txt_option_kbs">кбит/с</string>
    <string name="txt_no_data">нет данных</string>
    <string name="cpu_temp_c">Температура процессора (°C)</string>
    <string name="cooler">Кулер</string>
    <string name="amount_of_processor_used">Количество используемого процессора</string>
    <string name="kill_process">мертвый процесс</string>
    <string name="off_bluetooth">Bluetooth был выключен</string>
    <string name="off_rotate">Ротация отключена</string>
    <string name="clear_ram">Рам был чист</string>
    <string name="amount_of_processor_free">Количество свободных процессоров</string>
    <string name="automatically_optimize_in">Автоматически оптимизировать:</string>
    <string name="plesase_check_the_connection">Пожалуйста, проверьте соединение</string>
    <string name="yes">Да</string>

    // more
    <string name="check_speed">Проверить скорость</string>
    <string name="nation">Интернет-провайдер:</string>
    <string name="current_network">Текущая сеть</string>
    <string name="ping">пинг</string>
    <string name="faster">Быстрее</string>
    <string name="optimize_current_network_speed">Оптимизировать текущую скорость сети</string>
    <string name="recheck">перепроверить</string>
    <string name="speed_test">Тест скорости</string>
    <string name="change_vpn">&amp; Изменить VPN</string>
    <string name="menu_notification">Уведомление</string>
    <string name="name_author">Приложение разработано \nMerry Blue</string>
    <string name="privacy">Конфиденциальность</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="premium">Премиум</string>
    <string name="Boost">Способствовать росту</string>
    <string name="internet">Интернет</string>
    <string name="ipwf">ИПВФ:</string>
    <string name="unknow">Неизвестный</string>
    <string name="recently">Совсем недавно</string>
    <string name="favourite">Любимый</string>
    <string name="onboard_title_1">Улучшение сетевого подключения</string>
    <string name="onboard_title_2">Интернет и VPN\n решение для вас</string>
    <string name="onboard_title_3">Интернет и VPN\n решение для вас</string>
    <string name="onboard_des_1">Протестируйте и оптимизируйте скорость вашей сети одним касанием, изменив VPN</string>
    <string name="onboard_des_2">Наше приложение представляет собой высокоточный тест скорости Интернета и приложение для анализа Wi-Fi, совершенно бесплатное.</string>
    <string name="onboard_des_3">Это считается одной из лучших функций безопасности, позволяющей избежать случаев, когда за вами следят плохие парни.</string>
    <string name="next">Следующий</string>
    <string name="boosting_your_internet">Увеличение скорости вашего интернета Пожалуйста, подождите!</string>
    <string name="your_network_speed_has_improved">Скорость вашей сети улучшилась</string>
    <string name="select_language">Выберите язык</string>
    <string name="optimization_time_is_maintained_in">Время оптимизации поддерживается в</string>
    <string name="notification_content">Время автооптимизации истекло. Вы можете включить его здесь!</string>

    <string name="boost_internet">Boost Internet</string>
    <string name="noname">&lt;Без имени&gt;</string>

</resources>