<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyVoiceAlarm</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="notification_channel_id" translatable="false">voice_alarm_channel</string>
    <string name="notification_channel_name" translatable="true">Voice Alarm</string>
    <string name="snooze">Snooze</string>
    <string name="notification_title">Voice Alarm Timer</string>
    <string name="you_dont_have_an_alarm">you don\'t have an alarm</string>
    <string name="voice_alarm">Voice Alarm</string>

    <!--FONT-->
    <string name="font_italic">fonts/Poppins-BlackItalic.ttf</string>
    <string name="font_bold">fonts/Poppins-Bold.ttf</string>
    <string name="font_regular">fonts/Poppins-Regular.ttf</string>
    <string name="font_black">fonts/Poppins-Black.ttf</string>
    <string name="font_medium">font/Poppins_medium500.ttf</string>

    <string name="menu_home">Heim</string>
    <string name="menu_gallery">Galerie</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="tv_batter_obtimize">Akku optimieren</string>
    <string name="tv_ram_obtimize">RAM-Optimierung</string>
    <string name="tv_cpu_booster">CPU-Booster</string>
    <string name="tv_internet_speed">Internetgeschwindigkeit</string>
    <string name="tv_delete_duplicate">Duplikat löschen</string>
    <string name="tv_change_vpn">VPN ändern</string>
    <string name="connecting_time">Verbindungszeit</string>
    <string name="overall">Gesamt</string>
    <string name="txt_optimizer">Optimierer</string>
    <string name="ram_currently_used">RAM derzeit verwendet</string>
    <string name="ram_total">Gesamtmenge an RAM</string>
    <string name="ram_usage">RAM-Nutzung</string>
    <string name="download_mbps">Mbit/s HERUNTERLADEN</string>
    <string name="upload_mbps">Mbit/s HOCHLADEN</string>
    <string name="ping_ms">PING ms</string>
    <string name="check">Prüfen</string>
    <string name="location_checked">Standort geprüft</string>
    <string name="internet_speed">Internetgeschwindigkeit</string>
    <string name="cancel">Absagen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="ex_living_room">Bsp.: Wohnzimmer</string>
    <string name="name_location">Ort benennen</string>
    <string name="tv_application">Anwendung entwickelt</string>
    <string name="tv_by_company">von Merry Blue</string>
    <string name="tv_looking_duplicate">Suche nach doppelten Dateien</string>
    <string name="tv_used_storage">Gebrauchter Speicher</string>
    <string name="tv_title_delete_duplicate">Duplikat löschen</string>
    <string name="tv_title_android">Android</string>
    <string name="tv_title_obtimze">Optimieren</string>
    <string name="tv_available">Verfügbar:</string>
    <string name="tv_total">Gesamt:</string>
    <string name="tv_used">Gebraucht</string>
    <string name="tv_can_deleted">Kann gelöscht werden</string>
    <string name="tv_analysis">Analyse</string>
    <string name="tv_same_photo">Gleiches Foto</string>
    <string name="tv_low_quality">Foto von geringer Qualität</string>
    <string name="tv_same_video">Gleiches Video</string>
    <string name="tv_same_file">Gleiche Datei</string>
    <string name="tv_optimize_memory">Sie können den Speicher optimieren</string>
    <string name="tv_delete_image">Lösche Bild</string>
    <string name="tv_delete_file">Datei löschen</string>
    <string name="tv_delete_video">Video löschen</string>
    <string name="tv_des_delete_image">Sie können nicht benötigte Fotos löschen</string>
    <string name="tv_des_delete_file">Sie können Dateien löschen</string>
    <string name="tv_des_delete_video">Sie können das Video löschen</string>

    <!--vpn-->
    <string name="download">Download</string>
    <string name="upload">Hochladen</string>
    <string name="ip">IP: </string>
    <string name="speed_down_up">KB/s</string>
    <string name="vpn">VPN</string>
    <string name="done">Fertig</string>
    <string name="vpn_being_change">VPN wird geändert</string>
    <string name="rename">Umbenennen</string>
    <string name="there_are_currently_no_checked_locations">TDerzeit sind keine überprüften Standorte vorhanden</string>
    <string name="location">Ort:</string>
    <string name="connect">Verbinden</string>
    <string name="connecting">Verbinden...</string>
    <string name="waiting_for_server_connection">Warten auf Serververbindung!!</string>
    <string name="server_authenticating">Server-Authentifizierung!!</string>
    <string name="reconnecting">Wiederverbindung...</string>
    <string name="no_network_connection">Keine Netzwerk Verbindung</string>
    <string name="location_vpn">Ort</string>
    <string name="smart_location">Intelligenter Standort</string>
    <string name="all_server">Alle Server</string>
    <string name="dot">●</string>
    <string name="error_connect_vpn">Beim Ändern des Servers ist ein Fehler aufgetreten. Bitte wählen Sie einen anderen Server</string>
    <string name="success_connect_vpn">VPN-Adresse wurde erfolgreich geändert</string>
    <string name="error_network_vpn">Bitte aktivieren Sie die Netzwerkverbindung für diese Funktion</string>
    <string name="error_load_server">Das Laden des Servers ist fehlgeschlagen. Bitte wählen Sie einen anderen Server</string>
    <string name="getting_vpn_information">VPN-Informationen abrufen</string>
    <string name="ok_vpn">Ok</string>
    <string name="on_vpn">AKTIVIEREN SIE</string>
    <string name="off_vpn">DEAKTIVIEREN</string>
    <string name="ms">Frau</string>
    <string name="total_location">%s Standorte</string>

    <string name="toast_could_not_clean_reason">Der Cache konnte nicht geleert werden: %1$s</string>
    <!-- Rationales -->
    <string name="rationale_title">Nicht ausreichende Berechtigungen</string>

    <!-- Progress dialog -->
    <string name="cleaning_cache">Cache reinigen</string>
    <string name="cleaning_in_progress">Säuberung im Gange…</string>

    <!-- Clean on app startup preference -->
    <string name="clean_on_app_startup">Beim App-Start bereinigen</string>
    <string name="clean_on_app_startup_summary">Cache beim Anwendungsstart automatisch bereinigen</string>
    <string name="clean_on_app_startup_key" translatable="false">clean_on_app_startup</string>

    <!-- Exit after clean up -->
    <string name="exit_after_clean">Ausfahrt nach sauber</string>
    <string name="exit_after_clean_summary">Exit after Clean button is clicked and clean up is completed</string>
    <string name="exit_after_clean_key" translatable="false">exit_after_clean</string>
    <string name="clean_on_system_startup_key" translatable="false">clean_on_device_startup</string>

    <!-- Toasts -->
    <string name="cleaned">Cache gereinigt</string>
    <string name="toast_could_not_clean">Der Cache konnte nicht gelöscht werden</string>
    <string name="pc_charging_status">Ladestatus</string>
    <string name="all_charging_problem_was_fixed">Alle Ladeprobleme wurden behoben</string>
    <string name="txt_battery">Batterie</string>
    <string name="power_full">Macht voll</string>
    <string name="noti_battery_charging_timer_left">Aufladen verbleibend</string>
    <string name="time_left">Übrige Zeit</string>
    <string name="fahrenheit">°F</string>
    <string name="celsius">°C</string>
    <string name="toast_mode_title">Ist umgestiegen</string>
    <string name="super_saving">Verlängern</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="custom">Schlafen</string>
    <string name="my_mode">Mein Modus</string>
    <string name="battery_full_des">Ladevorgang beendet. Bitte trennen Sie die Stromversorgung.</string>
    <string name="du_home_digital_time_hour">h</string>
    <string name="du_home_digital_time_minute">m</string>
    <string name="battery_life_time">Batterielebensdauer</string>
    <string name="estimate_time">Geschätzte Zeit</string>
    <string name="txt_title_history_of_battery_usage">HGeschichte der Batterienutzung</string>
    <string name="optimizing">Optimierung</string>
    <string name="optimizing1">Optimierung.</string>
    <string name="optimizing2">Optimierung..</string>
    <string name="optimizing3">Optimierung...</string>
    <string name="optimizing4">Optimierung....</string>
    <!--    <string name="txt_option_ram">CPU</string>-->
    <string name="txt_option_ram">RAM</string>
    <string name="txt_option_cpu">CPU-Booster</string>
    <string name="txt_option_pin">STIFT</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="same_photo">Gleiches Foto</string>
    <string name="same_video">Gleiches Video</string>
    <string name="same_file">Gleiche Datei</string>
    <string name="low_quality">Geringe Qualität</string>
    <string name="unit_mb_per_s">Mb/s</string>
    <string name="unit_empty" translatable="false"></string>

    // multi language
    <string name="txt_auto_optimize_ram">RAM automatisch optimieren</string>
    <string name="txt_ram_exceeds">Automatische Optimierung, wenn RAM überschreitet:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_cpu">CPU automatisch optimieren</string>
    <string name="txt_cpu_exceeds">Automatische Optimierung, wenn CPU überschreitet:</string>
    <string name="txt_auto_optimize_pin">PIN automatisch optimieren</string>
    <string name="txt_battery_is_even_lower">Automatische Optimierung, wenn der Akku noch niedriger ist:</string>
    <string name="txt_description_abount_app">"Geht Ihnen der Anwendungsspeicher aus?
Suchen Sie einen Internet-Geschwindigkeitsmesser zum Überwachen?
Möchten Sie Ihren Standort vor Tracking schützen?

Du bist so glücklich! Smart Optimizer - Phone Cleaner ist die perfekte Antwort auf all Ihre Sorgen. Diese Anwendung ist nicht nur eine Anwendung zur Speicheroptimierung, sondern bietet Ihnen auch viele weitere Verwendungsmöglichkeiten:
★ RAM-Optimierung
★ Akku optimieren
★ CPU-Booster
★ Internetgeschwindigkeit
★ Doppelte löschen
★ VPN ändern
6 Funktionen in EINER App - Es ist keine Übertreibung zu sagen, dass dies die beste App für Ihr Telefon ist!"</string>
    <string name="txt_label_abount_app">Ram Battery Optimizer, CPU Cooler, Internet Speed, Duplikate löschen &amp; VPN ändern</string>
    <string name="txt_version_abount_app">Version 1.0.22</string>
    <string name="txt_dialog_automatic_optiomization">Automatischer Optimierungsmodus \n wurde aktiviert</string>
    <string name="txt_language_in">Indonesian</string>
    <string name="txt_language_thai">Thai</string>
    <string name="txt_language_malay">Malaysian</string>
    <string name="txt_language_en">Englisch</string>
    <string name="txt_language_vi">Vietnamesisch</string>
    <string name="txt_language_spanish">Spanisch</string>
    <string name="txt_language_portuguese">Portugiesisch</string>
    <string name="txt_language_russiane">Russisch</string>
    <string name="txt_language_ja">japanisch</string>
    <string name="txt_language_korean">Koreanisch</string>
    <string name="txt_language_french">Französisch</string>
    <string name="txt_language_german">Deutsch</string>
    <string name="txt_language_arabic">Arabisch</string>
    <string name="txt_language_chi">Chinese</string>
    <string name="txt_language_chinese_Simplified">Chinesisch (Vereinfacht)</string>
    <string name="txt_language_chinese_Traditional">Chinesisch (Traditionell)</string>
    <string name="txt_description_privacy">"Für die Zwecke dieser Nutzungsbedingungen („TOS“) umfasst die „Android Optimizer Platform“ (i) die App-Serverumgebung, (ii) die App-Entwicklungsumgebung, (iii) den Android Optimizer Previewer (der ggf aus dem App Store heruntergeladen) und (iv) jede App, die unter Verwendung dieser anderen drei Aspekte der Android Optimizer Platform erstellt oder entwickelt wurde. Wie hierin verwendet, ist die Android Optimizer Platform so definiert, dass sie diese vier Teile sowie alle Komponenten davon und alle Updates, Patches, Korrekturen, Modifikationen und Verbesserungen daran umfasst, einschließlich Veröffentlichungen neuer Versionen, unabhängig davon, ob sie Ihnen per Download bereitgestellt werden, automatisch ohne zusätzliche Zustimmung oder Handlung Ihrerseits oder anderweitig, sowie alle begleitenden Dokumentationen, Dateien und Materialien. Die Android Optimizer Platform ist Eigentum und wird betrieben von MerryBlue LLC. Die Android Optimizer-Plattform wird vorbehaltlich Ihrer Annahme ohne Änderung aller hierin enthaltenen Geschäftsbedingungen und aller anderen Betriebsregeln, Richtlinien und Verfahren angeboten, die von Zeit zu Zeit auf dieser Website von Android Optimizer veröffentlicht werden können (zusammen die „Vereinbarung). “).
Bitte lesen Sie diese Vereinbarung sorgfältig durch, bevor Sie auf die Android Optimizer Platform zugreifen oder diese nutzen. Durch den Zugriff auf oder die Nutzung eines Teils der Android Optimizer-Plattform stimmen Sie zu, an die Bedingungen dieser Nutzungsbedingungen gebunden zu sein. Wenn Sie nicht allen Bedingungen dieser Nutzungsbedingungen zustimmen, dürfen Sie nicht auf die Android Optimizer-Plattform oder andere Android Optimizer-Dienste zugreifen oder diese nutzen.

Verantwortung der Benutzer/Mitwirkenden
Wenn Sie Material mittels des Android-Optimierers oder einer App, die über das Android-Optimierer erstellt und/oder veröffentlicht wird, zur Verfügung stellen (oder einem Dritten erlauben, dies zur Verfügung zu stellen) (alle diese Materialien werden im Folgenden als „Inhalte“ bezeichnet), sind Sie vollständig verantwortlich für den Inhalt dieser Inhalte und alle daraus resultierenden Schäden, unabhängig davon, ob es sich bei den betreffenden Inhalten um Text, Grafiken, Bilder, Bilder, Dateien, Fotos, Links, Designs, eine Audio- oder Videodatei oder ähnliches handelt Materialien, die in einer App verwendet werden sollen.

Indem Sie Inhalte zur Verfügung stellen, versichern und garantieren Sie Folgendes:

Das Herunterladen, Kopieren und Verwenden des Inhalts verletzt nicht die Eigentumsrechte, einschließlich, aber nicht beschränkt auf Urheberrechte, Patente, Marken oder Geschäftsgeheimnisse Dritter;

Wenn Ihr Arbeitgeber Rechte an von Ihnen erstelltem geistigem Eigentum hat, haben Sie entweder (i) von Ihrem Arbeitgeber die Erlaubnis erhalten, die Inhalte zu veröffentlichen oder verfügbar zu machen, oder (ii) von Ihrem Arbeitgeber einen Verzicht auf alle Rechte an oder an den Inhalten erhalten;

Sie alle Lizenzen von Drittanbietern in Bezug auf den Inhalt vollständig eingehalten und alles Erforderliche getan haben, um alle erforderlichen Bedingungen erfolgreich an die Endbenutzer weiterzugeben;

Der Inhalt enthält oder installiert keine Viren, Würmer, Malware, Trojaner oder andere Computercodes, Dateien oder Programme, die dazu bestimmt sind, die Funktionalität von Computer-Android-Optimierern, Hardware oder Telekommunikationsgeräten zu unterbrechen, zu zerstören oder einzuschränken;

Der Inhalt ist kein Spam, wird nicht maschinell oder zufällig generiert und enthält keine unethischen oder unerwünschten kommerziellen Inhalte, die darauf abzielen, den Verkehr auf Websites Dritter zu lenken oder die Suchmaschinen-Rankings von Websites Dritter zu verbessern oder rechtswidrige Handlungen (wie z als Phishing) oder Empfänger über die Quelle des Materials irreführen (z. B. Spoofing);

Der Inhalt ist nicht rechtswidrig, schädlich, bedrohlich, beleidigend, unerlaubt, verleumderisch, verleumderisch, vulgär, obszön, kinderpornografisch, anstößig, profan, in die Privatsphäre anderer eingreifend, hasserfüllt oder rassistisch, ethnisch oder anderweitig anstößig;

Ihre App wird nicht über unerwünschte elektronische Nachrichten wie Spam-Links in Newsgroups, E-Mail-Listen, anderen Blogs und Websites und ähnlichen unerwünschten Werbemethoden beworben;

Und Ihre App ist nicht so benannt, dass Ihre Leser glauben, Sie seien eine andere Person oder ein anderes Unternehmen.


Eingeschränkte Nutzung
Sie dürfen die Android Optimizer-Plattform oder Android Optimizer nicht verwenden, um Android Optimizer-Plattformen oder von Android Optimizer angebotene Dienste im Wesentlichen zu replizieren, einschließlich der Wiederveröffentlichung von Android Optimizer-Inhalten oder der Erstellung eines separaten Android Optimizer- oder Content-Management-Tools, das dem Android Optimizer im Wesentlichen ähnlich ist. Wenn Android Optimizer nach eigenem Ermessen feststellt oder glaubt, dass Sie gegen diese Bedingungen oder den Geist dieser Bedingungen verstoßen oder versucht haben, diese Bedingungen zu verletzen, kann Ihre Berechtigung zur Nutzung und zum Zugriff auf die Android Optimizer-Plattform mit oder ohne Vorankündigung vorübergehend oder dauerhaft widerrufen werden .

Eigentumsrechte
Android Optimizer besitzt alle Rechte, Titel und Interessen an und für die Android Optimizer-Plattform, einschließlich, aber nicht beschränkt auf alle damit verbundenen geistigen und Eigentumsrechte, und mit Ausnahme der Ihnen hierin gewährten eingeschränkten Lizenz darf nichts in diesen Nutzungsbedingungen als übertragen ausgelegt werden , das Eigentum oder die Eigentumsrechte von Android Optimizer daran oder an anderen materiellen oder immateriellen Informationen oder Materialien von Android Optimizer in irgendeiner Form und auf jedem Medium zu übertragen, zu beeinträchtigen oder anderweitig nachteilig zu beeinflussen. Android Optimizer und das Android Optimizer-Logo sowie alle anderen Marken, Dienstleistungsmarken, Grafiken und Logos, die in Verbindung mit der Android Optimizer-Plattform verwendet werden, sind Marken oder eingetragene Marken von Android Optimizer oder den Lizenzgebern von Android Optimizer. Andere Marken, Dienstleistungsmarken, Grafiken und Logos, die in Verbindung mit der Android Optimizer Platform verwendet werden, können Marken anderer Dritter sein. Ihre Nutzung der Android Optimizer-Plattform gewährt Ihnen kein Recht oder keine Lizenz zur Vervielfältigung oder anderweitigen Nutzung von Android Optimizer- oder Drittanbieter-Marken.


Änderungen
Android Optimizer behält sich das Recht vor, Teile dieser Nutzungsbedingungen nach eigenem Ermessen zu ändern oder zu ersetzen. Es liegt in Ihrer Verantwortung, diese Nutzungsbedingungen regelmäßig auf Änderungen zu überprüfen. Ihre fortgesetzte Nutzung oder Ihr Zugriff auf die Android Optimizer Platform nach der Veröffentlichung von Änderungen an diesen Nutzungsbedingungen stellt die Annahme dieser Änderungen dar. Android Optimizer kann in Zukunft auch neue Dienste und/oder Funktionen über die Android Optimizer-Website oder in Verbindung mit der Android Optimizer-Plattform anbieten (einschließlich der Veröffentlichung neuer Tools und Ressourcen). Solche neuen Funktionen und/oder Dienste unterliegen den Bedingungen dieser Nutzungsbedingungen.

Datenerhebung und -verwendung
Sie stimmen hiermit zu, dass Android Optimizer, seine Muttergesellschaft, Tochtergesellschaften, verbundenen Unternehmen und ihre jeweiligen Nachfolger und Abtretungsempfänger bestimmte technische Informationen im Zusammenhang mit Ihrer Nutzung von Android Optimizer sammeln und verwenden können, einschließlich, aber nicht beschränkt auf alle Informationen, die in Verbindung mit jeglichem Support bereitgestellt werden oder technische Dienstleistungen für den Android Optimizer.

Änderung des Android-Optimierers
Android Optimizer kann jederzeit und von Zeit zu Zeit die Android Optimizer-Plattform oder Android Optimizer oder Teile davon mit oder ohne Vorankündigung vorübergehend oder dauerhaft ändern oder einstellen. Als Teil der Android Optimizer-Plattform erhalten Sie möglicherweise von Zeit zu Zeit Updates für den Android Optimizer von Android Optimizer, die möglicherweise automatisch heruntergeladen und auf Ihrem Gerät installiert werden. Diese Updates können Fehlerbehebungen, Funktionserweiterungen oder -verbesserungen oder völlig neue Versionen des Android-Optimierungstools enthalten. Sie stimmen zu, dass Android Optimizer Ihnen solche Updates automatisch als Teil des Dienstes liefern kann und dass Sie sie nach Bedarf erhalten und installieren. Sie stimmen zu, dass Android Optimizer weder Ihnen noch Dritten gegenüber für solche Aktualisierungen, Änderungen, Aussetzungen oder Einstellung der Android Optimizer-Plattform oder des Android Optimizers haftbar ist.

Beendigung
Android Optimizer hat das Recht, diese Lizenz und Ihr Recht zur Nutzung des Android Optimizer jederzeit aus beliebigem Grund zu kündigen, einschließlich für den Fall, dass Android Optimizer vernünftigerweise annimmt, dass Sie gegen eine Bestimmung oder Bedingung dieser Nutzungsbedingungen verstoßen haben. Wenn diese Lizenz oder Ihr Recht zur Nutzung des Android-Optimierers aus irgendeinem Grund endet, müssen Sie die Nutzung des Android-Optimierers einstellen und entweder zum Android-Optimierer zurückkehren oder den Android-Optimierer und alle Kopien des Android-Optimierers, die sich in Ihrem Besitz oder darunter befinden, vernichten Ihre Kontrolle. Android Optimizer kann Sie bitten, Ihre Einhaltung des Vorstehenden schriftlich zu bestätigen, und Sie stimmen zu, dies zu tun, wenn Android Optimizer eine solche Anfrage stellt.

Gewährleistungsausschluss
ES GIBT KEINE ZUSICHERUNGEN ODER GEWÄHRLEISTUNGEN, DIE IN IRGENDEINER WEISE IN VERBINDUNG MIT DEM Android Optimizer ODER DIESEN NUTZUNGSBEDINGUNGEN GELTEN ODER IHNEN GEGENÜBERGEGEBEN WERDEN. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, SCHLIESSEN WIR ALLE AUSDRÜCKLICHEN ODER STILLSCHWEIGENDEN ZUSICHERUNGEN UND GEWÄHRLEISTUNGEN IN BEZUG AUF DEN Android-Optimierer UND IHREN ZUGRIFF AUF UND IHRE NUTZUNG AUS, EINSCHLIESSLICH, OHNE EINSCHRÄNKUNG, DIE STILLSCHWEIGENDEN GEWÄHRLEISTUNGEN DER MARKTFÄHIGKEIT ODER EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK ODER JEGLICHE GEWÄHRLEISTUNG DES EIGENTUMS, DER NICHTVERLETZUNG VON RECHTEN DRITTER UND/ODER DIE SICH AUS EINEM HANDELS- ODER HANDELSVERFAHREN ERGEBEN.

OHNE DIE ALLGEMEINHEIT DES VORSTEHENDEN ZU BESCHRÄNKEN, WIRD DER Android Optimizer IHNEN „OHNE MÄNGELGEWÄHR“ UND „WIE VERFÜGBAR“ ZUR VERFÜGUNG GESTELLT UND DER Android Optimizer GARANTIERT, GEWÄHRLEISTET ODER ERKLÄRT NICHT, DASS DER Android Optimizer IHREN ANFORDERUNGEN ODER IHRER VERWENDUNG ERFÜLLT , DER BETRIEB ODER DIE ERGEBNISSE DER NUTZUNG DER Android Optimizer-PLATTFORM ODER des Android Optimizer MÜSSEN UNUNTERBROCHEN, VOLLSTÄNDIG, ZUVERLÄSSIG, GENAU, AKTUELL, FEHLERFREI, FREI VON COMPUTERVIREN ODER ANDERWEITIG SICHER SEIN. SIE ÜBERNEHMEN DAS GESAMTE RISIKO DES HERUNTERLADENS, INSTALLIERENS, KOPIERENS, BETRIEBES, NUTZENS UND/ODER VERTEILENS DER Android Optimizer-PLATTFORM UND/ODER Android Optimizer.

Allgemeine Darstellung und Gewährleistung
Sie versichern und garantieren, dass (i) Ihre Nutzung der Android Optimizer-Plattform und des Android Optimizer in strikter Übereinstimmung mit allen anwendbaren Gesetzen und Vorschriften erfolgt (einschließlich, aber nicht beschränkt auf lokale Gesetze oder Vorschriften in Ihrem Land, Bundesland, Ihrer Stadt oder einem anderen Regierungsgebiet). , in Bezug auf Online-Verhalten und akzeptable Inhalte und einschließlich aller anwendbaren Gesetze in Bezug auf die Übertragung von technischen Daten, die aus den Vereinigten Staaten oder dem Land, in dem Sie wohnen, exportiert werden) und (ii) Ihre Nutzung der Android Optimizer-Plattform und des Android Optimizer nicht gegen oder verstößt die geistigen Eigentumsrechte Dritter missbrauchen.

Entschädigung
Sie erklären sich damit einverstanden, Android Optimizer, seine Muttergesellschaften, Tochtergesellschaften, verbundenen Unternehmen und/oder ihre jeweiligen Rechtsnachfolger und Abtretungsempfänger, leitenden Angestellten, Direktoren, Mitarbeiter, Vertreter, Lizenzgeber, Vertreter, Werbetreibenden, Geschäfts- und Werbepartner, Betriebsdienstleister, Lieferanten, Wiederverkäufer und Auftragnehmer zu verteidigen (die „freigestellten Parteien von Android Optimizer“) von allen Ansprüchen, Forderungen und/oder Klagen freizustellen und die freigestellten Parteien von Android Optimizer von allen Verlusten, Schäden, Kosten und Ausgaben (einschließlich angemessener Anwaltsgebühren) freizustellen und schadlos zu halten , die sich aus einem Verstoß oder Verstoß gegen diese Nutzungsbedingungen, einem Verstoß, einer Unterschlagung oder einer Verletzung der Rechte einer anderen Partei, einem Verstoß oder einer Nichteinhaltung von Gesetzen oder Vorschriften, einem Verstoß oder einer Verletzung einer Bestimmung oder Bedingung dieser Nutzungsbedingungen ergeben Nutzung, Änderung oder Export der Android Optimizer Platform oder des Android Optimizer oder anderweitig in Verbindung mit diesen Nutzungsbedingungen. Android Optimizer behält sich das Recht vor, auf eigene Kosten die ausschließliche Verteidigung und Kontrolle aller Ansprüche oder Klagen und aller Verhandlungen über eine Beilegung oder einen Kompromiss zu übernehmen, und Sie stimmen zu, auf unsere Anfrage hin uneingeschränkt mit uns zusammenzuarbeiten.


Allgemeine Bedingungen
Keine Änderung, Änderung, Verzicht oder Aufhebung einer Bestimmung dieser Nutzungsbedingungen ist gültig, es sei denn, sie wurde schriftlich vorgenommen und von einem autorisierten Vertreter von Android Optimizer unterzeichnet. Kein Versäumnis oder keine Verzögerung seitens Android Optimizer, ein Recht auszuüben oder eine Verpflichtung durchzusetzen, darf als Verzicht oder fortwährender Verzicht auf dieses oder andere Rechte oder Befugnisse beeinträchtigt oder ausgelegt werden, es sei denn, dies wurde schriftlich vorgenommen und von Android Optimizer unterzeichnet. Diese Nutzungsbedingungen stellen die gesamte Vereinbarung zwischen Android Optimizer und Ihnen in Bezug auf Ihren Zugriff auf oder Ihre Nutzung der Android Optimizer-Plattform und/oder Android Optimizer dar und ersetzen alle vorherigen Vereinbarungen zwischen Ihnen und Android Optimizer zu diesem Thema. Sie dürfen diese Nutzungsbedingungen oder hierunter gewährte Rechte nicht ohne die schriftliche Zustimmung von Android Optimizer abtreten oder anderweitig übertragen. Die Rechte von Android Optimizer gemäß diesen Nutzungsbedingungen sind von Android Optimizer frei übertragbar. Sollte eine Bestimmung dieser AGB für rechtswidrig, ungültig oder nicht durchsetzbar befunden werden, bleiben die übrigen Bestimmungen dieser AGB davon unberührt und in vollem Umfang in Kraft und wirksam. Diese Nutzungsbedingungen sind für die Parteien, ihre Rechtsnachfolger und zulässigen Abtretungsempfänger bindend und versichern diese."</string>
    <string name="txt_label_privacy">Die folgenden Geschäftsbedingungen regeln die gesamte Nutzung der Android-Optimierungsplattform.</string>
    <string name="txt_verstion_privacy">Version 1.0.22</string>
    <string name="title_privacy">Privatsphäre</string>
    <string name="txt_current_language">Aktuelle Sprache</string>
    <string name="title_language">Sprache</string>
    <string name="title_about_app">Über App</string>
    <string name="txt_option_kbs">Kb/s</string>
    <string name="txt_no_data">Keine Daten</string>
    <string name="cpu_temp_c">CPU-Temperatur (°C)</string>
    <string name="cooler">Kühler</string>
    <string name="amount_of_processor_used">Menge des verwendeten Prozessors</string>
    <string name="kill_process">Getöteter Prozess</string>
    <string name="off_bluetooth">Bluetooth war aus</string>
    <string name="off_rotate">Rotation war aus</string>
    <string name="clear_ram">Ram war klar</string>
    <string name="amount_of_processor_free">Menge Prozessor frei</string>
    <string name="automatically_optimize_in">Automatisch optimieren auf:</string>
    <string name="plesase_check_the_connection">Bitte überprüfen Sie die Verbindung</string>
    <string name="yes">Ja</string>

    // more
    <string name="check_speed">Geschwindigkeit prüfen</string>
    <string name="nation">Internetanbieter:</string>
    <string name="current_network">Aktuelles Netzwerk</string>
    <string name="ping">Klingeln</string>
    <string name="faster">Schneller</string>
    <string name="optimize_current_network_speed">Optimieren Sie die aktuelle Netzwerkgeschwindigkeit</string>
    <string name="recheck">Überprüfen Sie erneut</string>
    <string name="speed_test">Geschwindigkeitstest</string>
    <string name="change_vpn">&amp; VPN ändern</string>
    <string name="menu_notification">Benachrichtigung</string>
    <string name="name_author">Anwendung entwickelt \nvon Merry Blue</string>
    <string name="privacy">Privatsphäre</string>
    <string name="about_app">Über App</string>
    <string name="premium">Prämie</string>
    <string name="Boost">Schub</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="ipwf">IPWF:</string>
    <string name="unknow">Unbekannt</string>
    <string name="recently">In letzter Zeit</string>
    <string name="favourite">Favorit</string>
    <string name="onboard_title_1">Verbesserung der Netzwerkverbindung</string>
    <string name="onboard_title_2">Internet- und VPN-Lösung\n für Sie</string>
    <string name="onboard_title_3">Internet- und VPN-Lösung\n für Sie</string>
    <string name="onboard_des_1">Testen und optimieren Sie Ihre Netzwerkgeschwindigkeit mit nur EINEM Tastendruck, indem Sie das VPN wechseln</string>
    <string name="onboard_des_2">Unsere App ist ein hochpräziser Internet-Geschwindigkeitstest und eine WLAN-Analyzer-Anwendung, völlig kostenlos.</string>
    <string name="onboard_des_3">Dies gilt als eine der besten Sicherheitsfunktionen, um den Fall zu vermeiden, dass Sie von Bösewichten verfolgt werden.</string>
    <string name="next">Nächste</string>
    <string name="boosting_your_internet">Erhöhen Sie Ihre Internetgeschwindigkeit Bitte warten Sie einen Moment!</string>
    <string name="your_network_speed_has_improved">Ihre Netzwerkgeschwindigkeit hat sich verbessert</string>
    <string name="select_language">Sprache auswählen</string>
    <string name="optimization_time_is_maintained_in">Die Optimierungszeit wird beibehalten in</string>
    <string name="notification_content">Die Autooptimierungszeit ist abgelaufen. Hier können Sie es wieder einschalten!</string>

    <string name="boost_internet">Boost Internet</string>
    <string name="noname">&lt;Kein Name&gt;</string>
</resources>